一人一個做服務性行業見過最on9既客

我先
d衫冇跟size排跟住話要投訴

普洱讀左做普耳 笑到我

自由行一家大細到夜晚10點幾想walk in訂房，無房仲要屌尻你

啲蝗蟲指住罐bb仔奶粉 問我好唔好味

唔知算唔算on9
我做果到係有果汁賣

一天氣凍就會有人黎問 d果汁有無熱飲

乜有人會飲熱橙汁？熱西柚汁？

真心唔明

返飲食，我話宜家飲品做緊買一送一優惠，問佢要唔要，點知佢話佢唔飲凍野要杯熱嘅，咁就緊係無優惠啦，好啦點知到轉個頭收錢埋單，佢同我講話我都知無乜可能咁好請我飲野嫁啦，不過你同事堅持話要我飲，你知啦我又唔飲凍野，先叫杯熱嘅 唔好意思wo逼尻你飲好難委你呀臭八婆

客: 唔整污糟啲地方你邊有工開

自己無帶passport屌鳩我唔幫佢check-in

大陸有

飾物無得退換
個on9客同我講話眼鏡唔係飾物要退

D地盤佬好鍾意幫d物料儀器改個7名，然後大大聲講出黎認為所有行內人都會知你up乜

賣飛個system死左
報警告我地壞機

呢個正

？？？
你講乜鳩呀

下點解會冇哂SIZE
明明上次黎睇都仲有架
問你有冇得訂貨,俾錢留貨乜乜乜,好想買到
你答佢可以訂就話要諗下先走左去

收撚曬舖拍閘話要泊車飛

落左半閘/大半閘都要走入黎問close左未

屌呀唔close我落閘比你玩考腰力呀？

有乜問題
利申: 有過, 好飲!

就嚟收工放左個營業時間個牌係門口
次次都仲係會有人走入嚟
阻鬼住晒收工

好心提佢 我地收左鋪啦！聽日再嚟啦
佢地又話 望下唔得咩？ 好快走

卡位對坐
有條友倒瀉野落自己度
之後企係身抺身啦
屎忽位仲有灘野係度
對面條佬又想幫佢 又企起身
咁張台唔係種係地度
幫手男一企
對面條友又比張台逼到坐番底落攤野度

屌我拎住塊毛巾一路行過去 一路狂笑

又有一次
有個女人
分別問我拎三次碗
爆緊場 佢又坐得遠
我就拎哂sideboard d 碗
一棟咁比佢 叫佢慢慢用
呢個係我on9

我都pt餐飲， 最憎人分別問我拎野
要就一次過講曬啦

服務性行業

做食肆，俾大陸人問沙冰有冇熱？
唔只一個，好多個
大陸係咪真係有熱沙冰

之前係外國識左個大陸妹 佢拎杯橙汁入微波爐叮

打電話嚟問你有冇開工
冇開工搵鬼聽你電話～

啱呀 打黎問你「想問下你地依家係咪開緊架」
唔係開緊咁就冇人聽佢電話啦下嘛

=我/ 同事 =西女人

=有冇新？
=冇呀show曬出黎
走去搵第二個同事: 有冇新？
: 冇呀show曬出黎
走去搵第二個同事: 有冇新？
: 冇呀show曬出黎

無限loop 屌你老味冇就冇嫁啦問第二個都係冇嫁啦！又唔撚信我！

利申：有新都唔想拎俾d西女人

有D就係你收鋪前2,3個字之前打黎問你幾點閂門
之後就話 我而家即刻過黎

一堆on9細路同家長開生日會
除左氣球之外仲用埋做手工個d珠片裝飾仲搞到d枱同成地都係珠片
掃地掃到pk

大大個價錢牌係到都要問幾錢

點解我睇唔明...

做寫字樓, 個客上黎叉電叉到放飯先肯走

1.一入枱鬧9經理講嘢大聲 叫佢行開d
要自己揀，阻咗後面啲客揀位

2.個客唔肯落酒單(要下單，以免18歲以下攞酒飲)
我男友提醒咗3次都唔肯寫
仲話: 家陣你service我定你service我呀？
英文都用錯
男友喺遠少少屌9佢:俾百𡃁蚊食餐飯當自己老細呀
個客應該聽到 勿相認

投訴點解隻醬油會咁鹹 痴撚線

得兩條友排隊
條友自己排前傾電話唔上前比錢
叫左幾聲唔理後
後邊個人唔理佢比錢先
之後傾完電話問點解要比人打佢尖
但其實佢傾完電話後一秒都唔洗等
跟手投埋訴係度嘈左半個鐘

做遊戲攤位 比d蝗係咁問可唔可以試玩 屌你老母 去餐廳食野都冇得試食啦下話

中五果年暑期工做waitress
有次星期六晚市，勁忙
有個阿叔叫我過去，跟住同佢個仔講"記得俾心機讀書呀，唔係第時好似佢咁返呢d工"
跟住同我講"冇野啦，你走啦"
果一刻好忙冇乜野，夜晚放工諗返起眼濕濕

後尾轉左做補習，同d小朋友好fd, 人工又高d

試過做大牌子數碼野SALES
比人罵我賣得貴

我定價我開B字頭電器店架咩DLLM

銀行高級啲既counter有得坐既
成日有啲人借啲意做銀行野
咁同事check到唔會趕佢走既（超多人就會
但係有次個同事問佢拎身分證做野啦
即刻勁大聲話「你歧視我呀？」「做咩要拎呀？」「好巴閉咩？」「我平時都唔洗拎架喎！」
之後check到連premier都唔係就屌得再勁啲要搵經理 仲要問同事邊位要投訴
但係成件事就係佢自己勁大聲係銀行鳩叫
勁多發窮惡既人

做飲食
叫撚左野就坐定定咪撚轉十鳩幾次位啦 啲野食拎撚左去又冇撚左人戇鳩鳩
做水電
啲柒頭客唔知做乜撚野乜都鐘意影餐飽，仲要偷偷地

唔屌尻佢？

有件貨無哂 得返張圖
客: 呢件賣哂?
我: 係 賣哂啦
客: Demo都無?
我: 無啦 賣埋 但有得訂
客: 我想訂 有無件野睇下?
我指住張圖
客: 我要睇件實物
我: Demo都賣哂

你話：無waiter/waitress 撚有人服侍你吖！

呢啲係仆街喎

呢啲仆街最好就係加佢料

話說 舖頭收銀到有張八達通貼紙然後下面就寫住歡迎使用八達通
平時收銀一般都要同個客講: 現金定八達通
個客就話: 八達通 然後一野拍左落去個貼紙到
我:
佢: sorry

農曆新年前個個都會買波鞋
間鋪已經細 有個男人走入黎坐（佢朋友睇緊鞋）
其他客想試鞋 我叫佢起身比人坐低試
佢走去投訴我

有個大陸婆，煲冬瓜問我有冇淮山，明明連鎖商場買乜尻淮山，咪話冇食物賣囉

跟著佢以為我玩佢，好唔順氣咁走左。跟著我10秒後終於load 到

Y-3

哇屌

Same
個陣高中出左外國讀，放寒假番去中三四做兼職時個間餐廳撈下油水。有d生面口既偽中產懶係野，講曬英文菜名，我用番英文答佢地之後，佢地講番中文

好撚難飲咪撚買

唔知你講乜尻

正音撚話讀普耳， 可以 check 何文匯本書

飲食 暑假做兼職
做樓面幫客落單，有個大陸婆入到黎閪哂面咁叫我幫佢落單，個大陸婆塊面閪足成餐飯果陣心諗得罪你啲咩

中文攞U?

碟挫？

想要野但又唔講要留貨，轉個頭比人買左。
番到泥話要投訴我。

成日都有人係咁 或者捐入黎問想問下開門未

鋪頭講明比錢唔可以比一毫兩毫
條臭西死都比
仲話 香港法例有講過呢啲唔可以比架？
出到去仲要大大聲笑話好好玩

服務業賤過地底泥

食三哥 落咗單之後個呀姐叫我轉枱
我已經同佢講咗記得張單轉返去個新枱號
屌佢老味轉個頭啲野食上晒去舊枱果度
下下都要我嗌先識攞返過黎

所有印度狗

屌我都試過

有一年，等放榜去做屋村超市promoter，又係有個阿叔係我隔離同佢個仔講同一句說話。

利申：u grad

大陸喱賣鞋
佢要左display果對 同佢講晒係display
叫佢試大半個碼 試其他色 或者訂貨 佢乜柒都唔肯死都要果對仲要著住走 比錢同佢講十萬次無得退
屌結果佢行左三個字之後真係返黎話
對鞋唔舒服，兩邊唔同 賣次貨比佢 係間舖大吵大鬧
佢仲好似飲左酒咁嚇親啲客 啦啦臨退錢算驚佢搞事
好彩佢比現金 之後對鞋defect左

好撚憎支那狗 垃圾！

其實，李係異讀字，正音係耳

真事？
笑死我

勁仆街

大陸人問
呢埸雨會落幾耐?
要等幾耐先有的士?
點解冇WIFI?

好撚仆街垃圾廢老 成日狗眼看人低

笑左 會唔會係同一個人黎
沙田友

咁應該唔係同一人啦
我當時都反應唔切，
但係深深體會到 佢將佢嘅快樂建築喺我嘅痛苦上，
屌佢老母

試過落左閘有條友拉返開照買野

仲有:
點解要排隊?

支那狗成日都問點解 , 仲要係白痴問題 。
唔答佢又唔得 , 答佢又好似同弱智嘅人講道理一樣 , 搞到自己智商都低埋

下次同佢講 你個仔有我一半都恭喜你

屌佢老母
通常講得呢d說話個大人本身都唔係做d咩高學歷搵到錢既工作

何文匯呢三個字係異讀字

正音係可炆煨
可以check廣韻

之前係fitting換衫返工 聽到出面有個男人狂屌9個同事：點解要叫我入第一格？果格咁凍你點解要逼我入去？

買鞋 有客問 着完會唔會腳臭？
(先生 咁要睇返你隻腳嘅情況)

以前做某快餐店 有個大陸客嚟買2號餐
食咗兩隻雞翼之後 拎過嚟話雞翼唔係全隻嗰啲雞翼（串燒嗰種） 要退錢

中學畢業既時候 翻左半年bartender.
有班客係我未做之前留左枝black label係度. 咁我地間bar不嬲都係開存酒要逐jar mixer計($50 jar)。
之後個班客其中嗰個所謂大佬話 我未黎之前個經理話佢地個班上黎開存酒唔需要收mixer錢 打俾老闆又叫我地自己搞掂
最後就同佢地解釋都要俾翻minimum charge (大概係$60 per head). 佢地就有5個人 咁我就打佢6jar mixer.
到埋單既時候，個大佬就拎左$300出黎。但重有加一 佢死都唔肯俾個$30 佢就係咁講 錢我唔係冇啊 聽到我都火撚滾 之後我一手拎翻張單話 張單我埋啦 你地慢慢玩
佢地走既時候重過黎同我握手 話下次再黎玩過

我都試過！

客：有冇我想要個張dream chair?
我：？？
客：好岩我屋企架個張！

然後佢帶我行到個張櫈先知係咩款
屌你price tag 上面有張櫈既名同編號 都夠膽作個名

仲有：

客：呢度邊款岩我屋企？
我：…你屋企係點架小姐

屌咁撚仆街

唔係做sales，不過係吉吉島見過蝗蟲一家買完奶粉開埋罐用過之後，話佢哋貴過出面藥房要人退錢，個阿姐同佢理論話開過就無可能退款，之後就係到大大聲嘈，我食花生睇左陣見未嘈完就走左，唔知結局

涼茶鋪以前有熱庶汁，幾好飲

返飲食
個客叫我幫佢斟滿杯熱茶
我話 你張枱有個熱水壺呀你可以自己斟 因為我個陣唔得閒
點個佢摸左摸個壺之後話 都唔係既凍冰冰既個壺個點會係熱水
聽完佢呢句之後我同佢個仔既反應 -->

之前有客訂蛋糕
佢訂有生果嘅忌廉蛋糕
之後指住幅圖同我講
「我唔要kiwi，我屋企人有allergy」
可能你地會覺得無野
但係我覺得好討厭
我唔係唔鐘意人講英文，但係佢個格令我好唔鐘意佢
之後佢仲夠膽叫我送蛋糕去佢office嘅樓下管理處
因為佢唔得閑拎

可能同你地比係無得比

我賣波鞋，佢問我邊度有旅行社，我答唔知，跟住佢問我：「你唔知咁我點番佛山？」我答佢：「咁你點黎香港咪點番上去囉傻kai」
最撚傻鳩係，佢問完我再去問其他同事，我同事叫佢躝開

我都試過，有傻鳩蝗問我，我個仔o岩唔o岩，我答番佢我唔識你個仔又未見過，點知呀

試過差唔多既情況
隻支那仔(20歲左右)無啦啦拿起隻鞋黎聞
問我, 嘩點解咁臭既

幾好笑
但發現唔少語癌回覆

拉咗閘收好晒所有野，已經埋緊數。
有個男人帶埋小朋友黎想買雪糕食。
個男人講：「小朋友佢好想食可唔可以賣埋俾佢」
我答返佢：「已經埋咗數喇，唔好意思」
答完佢之後個男人係到鬧又係到嘈嘈嘈，
鬧完一輪就話：「你可唔可以聽日先埋數」

心諗：點呀 點樣聽日埋數呀 係咪癡線

勿相認。

你咁靚點解唔做雞

我有幾十億存咗喺你哋銀行

菜名跟餐牌一字不漏照讀

合約過期以為俾錢就可以大曬

我問佢飲咩茶，佢答我全套

呢個價錢係咪港紙？

塊牛扒出到比個客問我可唔可以煮生啲

試對hunter, 佢隻小腿重粗過對boot .佢照試，試完要我幫佢 "蚊" 返出黎

係咁邊件邊件幾錢，屌佢指住價錢牌，大大聲講幾錢，佢都會講唔好意思，但係心諗

係馬場返工
有個阿叔輸左，黎手掉左d飛
點知果場好似個閘有問題定點，全部有得退錢
佢用命令既語氣叫我徒手去垃圾桶幫佢搵返堆飛
啋佢都曬氣

有隻蝗戴著副太陽眼鏡揀牛仔褲，
問點解條條褲都咁深色

做飲食
條女問 : 有無加一架？
佢條仔答 : 有呀我見到
條女再講 : 咁我一蚊tips 都唔會比

啲語氣態度差撚到
其實我都係part-time 啲tips 雖然唔關我事
但都覺得咁撚大個人都可以係人前咁唔尊重人同自己
真係好撚柒戅尻

條氣唔順到而家 我EQ 低對唔住

服務業就服務業
乜撚係服務性行業？
做雞定做鴨

家姐樓下個看更死老野唔開門
我按房號入，佢仲屌鳩我
我都屌返佢
到我落返去走時
佢行出嚟繼續屌我 起哂鋼咁
想打我咁
最後佢問我邊撚到
當然我即刻去投訴
到下次我去佢已經唔敢屌
見我即開門
收皮啦死老野！！！
問人邊撚到你以為黑社會呀 ?乜撚野年代呀！

問佢香水鍾意咩類型味道
例如果香 花香
佢話 要好香嗰啲！！！

自膠 以為見過乜野最on9嘅 服務性行業嘅人

唔怕啦

件貨果個星期開始做特價
個客黎到話佢係上個禮拜買嘅
要退貨 用返特價個價錢買返
話唔得 就話要投訴又話自己識法律

識法律都好似你咁打橫黎講就死啦

返垃圾酒店區附近7仔
啲強國呀叔買成十幾支啤酒同十幾盒杯麵
之後比錢個時用人民幣
咁我地就同佢講你比人民幣我地係找港幣
之後班仆街係都話要找人民幣
咁我地話冇得找
之後班仆街頭也不回放撚晒成籃野走左
個時客多出唔到去 唔係實叫佢地返嚟執返
搞到我要幫班仆街執手尾放返哂啲貨

垃圾酒店附近真係好多閪客
強國70%
本地20%（大多數都係死港女）
淨低個啲係白人

反而我個到大部分黑人 日韓都好nice

之前去m記買嘢食 個客排我前面
個客: m記收銀員：

：先生你想要d咩？
:我想要4號餐飲可樂
：好呀，4號餐飲可樂。外賣定拎走架？
：吓？
：我話外賣定拎走呀？
：吓 ？你講咩話？
：我話先生係外賣定攞走架？
：乜我唔可以係度食架咩 ......
：哦唔好意思呀，咁先生係想係度食定攞走架
：攞走架

跟著我係後面個表情係咁樣 > >

利申：真人真事 ，真係唔知個客玩嘢定係個收銀on9

我都試過...
不過我同返佢講你咁教個小朋友可能第時佢連你睇唔起嘅Waiter都做唔到

萬寧大撚把
隔離舖staff無提佢既野走去其他舖屌

泥你老母臭閪

話要杯熱可樂

應該有禮貌啲
我細過都好多人同我咁講架
讀多啲書
讀完大學先知點鮮咁多人冇野做

新移民？

個西女人戴住副黑超入黎 指住對藍色鞋話要試
拎對新既畀佢試 佢起曬鋼咁屌鳩我拎錯色
死話之前睇既係黑色 唔係藍色
但係對鞋只係得紅色同藍色
佢唔信 通舖搵要搵番對黑色出黎
呀姐當住佢面check電腦話無佢先收皮 鑊燶咁面走

服務業 十個on9客十個都係大陸狗
香港人只係會係你背後投7訴你

有個女人book唔到場係我面前喊

我

笑左

返連鎖賣衫店 都幾大間
有日有個大陸豬走黎問我
「有沒有看到我朋友?」
心諗點解你會覺得我知你朋友係邊位

Mocha讀左 mo茶

之前做餐廳 見過有枱大陸客叫左啲有豬肉既餸
食撚到汁都撈埋 跟著叫服務員。我們有宗教 不能吃豬肉的 給我們換
堂呆撚左

有啲客買野個銀碼好大下
為咗攞coupon現金券 要我地幫佢地分單 （因為有時最多攞三張）

仲有
有次見到屋企樓下惠康
有幾隻蝗就分開俾錢 分單
有人為咗儲印花
佢地想將幾分鐘之前俾咗錢嗰幾張單退咗佢
再重新一次過打單 但係到最後個收銀經理都唔打過

叫佢試下飲囉
唔止蝗蟲，好多香港客都指住xx問我好唔好食

好耐之前仲好記得
中坑呀叔買幾個外賣飯要多飯 加撚到頂住個蓋都仲要屌唔夠

做緊便利店 有次有個西女人黎買甜筒 比錢嗰陣自己整跌左落地 佢執返上黎照比錢 比完錢之後
=佢 =我
：拎過枝比我
：你可以自己去換 我地會見到
：我叫你去拎過枝比我呀 聽唔聽到呀
我心諗
死臭西明明自己整跌又係到發脾氣 有手有腳唔識自己去換咩 不嬲啲客話要凍換唔凍 包裝凹咗要拎過枝都係自己黎架啦 後面仲要有人排緊隊

有日落狗屎 有個客買完野遮架拎遮發覺唔見咗之後報警

問咁多野咪又係拎走
職員雖然柒左都唔洗咁串既

呢啲正一仆街黎 狗眼看人低
咩老豆教著啲咩仔出黎

我未試過被人叫過去但試過佢細細聲講 仲要係鄰居

係唔係天水圍間酒店？

有d客真係要驗下眼

有咩問題？

精子銀行？

有個中國客要碌銀聯
咁有d銀聯卡要㩒密碼嘅
咁我咪話： 「密碼麻煩你。」
點知個客： 「123456（佢銀行卡密碼）。」

d客唔知係咪個腦有問題
去fitting試衫
你係邊到入就係邊到有門/簾close架喇
佢地好中意係塊鏡到大大力炆
勁撚on9

天仁茗茶？

指住件皮褸叫我燙直佢
重話你燙住先我轉頭返黎睇

做緊sales 試過無曬1蚊銀，同個客講，「唔好意思，介唔介意我找兩個五毫比你？因為無曬$1 」，好啦，跟住佢話唔介意，咁我咪照找比佢，仲講多句唔好意思，點撚知，佢轉頭打黎投訴我仲話我禮貌唔好

我鋪頭有客試過一野撞左個頭落去

有個客拎張一萬蚊現金票過要曬十蚊紙
個teller 話無咁多
佢寫信去ma 投訴

最尾有無幫佢拎

有個客打黎問家陣係咪有啲貼紙貼左上提款咭上面之後會變左信用咭

屌我都試過 c9同佢個女講 正臭閪

俾著我會叫佢企埋一邊慢慢等
搞晒其他野先諗下幫唔幫佢
死臭西

71蚊嘅嘢講價70蚊，我話唔得之後佢唔買

ps: 佢已經拎埋錢出嚟

中國人真係好鍾意狗眼看人低
唔撚識教人尊重

最on9既係通常呢班人啲水平同比佢話既人差唔多
憑乜撚話人

我都唔明
凍有得送，熱冇得送

有傻鳩幫我埋單
我都再黎啦

呢個唔算on9,不過幾深刻

以前做補習社，有個小朋友走入黎周圍望望貢，咁我走埋去問問佢啦：「小朋友，你補咩架？」

咁佢就口窒窒咁答：「我book 左今日下晝補牙架」

我當堂呆那左，之後先醒起隔離真係牙醫診所，答佢：「牙醫係隔離，呢度係補習社 」

呢啲係咪大陸人就會換/退錢？

咁你咪又死死地氣去換

泥你老母

試過有蝗入嚟
我：Welcome to xxxxx
蝗：操你媽（個樣仲好嬲）

望住講完轉身就走咗..我同我同事對望咗眼，大家都心諗做乜鳩

公司有好多speakers 做廣播
成日都有啲毒男走嚟背speaker嘅內容
逐隻speaker 走堆去背

又喺度問啲工程嘅進度
當正自己係CEO
又唔可以唔理佢

係 我係廢柴
不過我行咗一轉比返同一枝佢

暑假返臨時工係學校派書
讀過中學都知第一次拎書多數都有欠書
有個家長屌鳩我地點解比左錢都冇書拎
我地話係出版社未印好，我地都冇貨比到你，有就會比返同學
佢話佢地係做生意既，有咩可能比錢冇貨先
心諗你做生意做到你咁on9，訂貨係咩都唔知
仲撻個例子話 你去惠康買完野比哂錢都唔會唔比返袋野你啦
問個同事 你讀邊間㗎！
話讀kong u
佢竟然話 kong u?你呀?我唔信囉
真係好撚侮辱 屌你老母

結果老師幫手，仲閙埋老師，又去埋校務處
臨走仲同門口個看更呻

今日發生既

我 蝗

收緊錢果既
你地呢到甩唔甩得razer 呀
下? sorry 可唔可以講多次
屌你盲咖咩 甩唔甩得razer 呀
先生意思係碌唔碌得visa?
係呀 好蠢呀啲腥簡人

碌得呀先生 承惠返xxxxx 先生visa 卡唔該
甩銀聯呀唔該

咪就係你咁助長啲西客
比人當狗咁喝

最後佢啲𡃁都有俾錢埋單。一直同佢嗌冇意思 唔好同我講報警 我間鋪就係度 要放工伏我話都冇咁易

我賣鞋既 價錢係鞋底
好多人都拎住對鞋問我係咪鞋底個價錢
唔係既我整出黎做乜

有次有個大陸人買完野番轉頭又睇
這個價錢是不是港幣
這裡是香港 當然是港幣

仲有好多人問 咁姐係人民幣幾錢
你自己大陸人黎買野都唔知人仔對港紙幾多 你走黎問我

sor 打錯幾隻字手快快 你地應該睇得明

試過見過有個大陸婆抆floor 大大塊果啲全身鏡
話點解開唔到
真係會笑到仆街

咁都要講句野嘅
.冇理由通左即刻收你線架

係囉
試通左唔通cut線玩電話咩

幫人打份工 我可以點

不能同意更多

M記點餐機前用八達通俾錢
一下拍咗落個mon個logo度

杯咖啡擺係度唔飲
3個字後走嚟屌9話凍晒

印度人好 菲律賓人好

全部咖哩色既人都係一樣
冇錢又要同人一樣既野
我點樣六百蚊賣隻兩千蚊既amp俾你啊

最興就成班人五六個走入黎玩個幾鐘
嘈到死 但係乜都唔買

中學做飲食partime 個間係日本嘢嚟 我 大陸客（兩位）
先生食咩
三文魚
請問要咩整法嘅三文魚呢 我地鋪頭有鹽燒三文魚頭、三文魚刺身、三文魚壽司等等
刺身
請問三文魚刺身 要4件定8件？
4件夠你食定我食？（之後同佢條女笑）
好 即係要8件三文魚刺身 重有冇其他？
乜你有其他俾我嗌咩
我哋餐牌上面有嘅嘢都有得嗌
咁你有冇清蒸三文魚啊（佢條女係側邊笑）
唔好意思我地餐廳冇清蒸三文魚
咁你就唔好話咩都有得嗌喇
之後我無理佢 走咗
我屌你 明玩嘢啫 為咗係條女面前攞威咁樣好好玩咩
你真係覺得好好笑咩

做飲食
俾個客屌落少左野食
最on9係經理為左大事化小
free左佢話少左既野食
利申 有覆單2次
p.s.強國客

試過有個肥west女人入到鋪頭
我 肥west女人
呢件係咪最大得大碼？
係呀小姐
即係無曬加大碼？
唔係無曬加大碼而係佢無出到呢個size
咁你拎件細碼比我啦
下...哦...好呀 （心諗想整爛我地d衫？）

轉個頭見到成件細碼比佢撐到變左大碼
仲要話唔好著叫我地咪攞出黎賣
我同d同事一齊 左

呢啲傻閪加料比佢就差唔多

你自己都講咗餐牌上有嘅野都嗌得，

唔問番佢，清蒸三文魚寫係餐牌邊度

我都想問佢講咩

話說琴日做緊放題，我地鋪頭係2個鐘任食，係最後果半個鐘last order就會派雪糕紙，一人一個雪糕。點知有一枱客應該坐咗一個鐘多d，就問我係咪會派雪糕紙，我就同佢講last order會派，點知果枱有個後生仔係咁問依家想食派唔派？早走會唔會早派？佢d屋企人已經拍佢叫佢唔好搞咁多野，之後我即刻叫人派俾佢。其實做放題好忙，可唔可以唔好成日為難人地。btw,有枱6人枱叫左30粒雪米滋，正常10人枱都唔會叫太多，大約都係10粒。（仲有其他甜品）

公司做緊五折優惠，有個on9客問我地係咪就黎執笠

有個客買保暖內衣問我點保暖

個陣賣醫療器材

客A:尿壺，導尿喉有無得試

客B:大人著尿片係咪即係大碼

d人要尿套係唔係都要大碼先（尿套係好似安全套苙住條jer既野黎，大碼係洋腸都未必用得著既size)

客C:點解你地部八達通增值唔到

麻煩客就日日都好多，比較深刻係呢個（但唔係最煩）

妹下妹下：你地個同事上次話有個會員卡優惠呀，我比左錢佢無出到卡比我呀

我：小姐你有無填過呢張form呀

妹下妹下：填左啦，佢地比到卡我呀，你睇下張單呀

張單上面寫左出會員卡

我：小姐你睇下銀包先啦，因為手續上已經出左卡比你架啦，無可能同事比少左

妹下妹下：都話無啊 你唔好蝦阿婆啦

之後5分鐘不斷重覆我叫佢睇銀包同佢係度嘈既對話

最後佢拎銀行出黎，得三張卡 身份證 長者卡 我地張會員卡

我：小姐呢張咪係囉（屌你老母）

妹下妹下唔洗半秒就變臉扮傻話
唔好意思呀，阿婆老唔識野，哈哈哈

之前翻迪士尼
有隻蝗個細路係舖頭拎住個水樽屙尿
我同事上前阻止
佢用煲冬瓜講個小朋友忍唔住啦
仲補多句
你地要啲小朋友忍尿忍得咁辛苦 有無人性嫁

勿相認

指住個牌問幾錢

去廁所囉on9

D大陸狗雖然係on9
但你屌佢地會聽 最多可能唔明
香港客先最撚西 係都要拎著數 死r爛r 仲要一搵到位就想入你或者投訴 正入屎忽鬼

說明書有條痕要換

佢地話廁所條隊好長
有次有隻蝗問我邊度廁所唔洗排隊 我答佢周圍都好多人 邊度都要排
佢就話問我等於無問 請我翻黎幫唔到客人解決問題

做主題公園應該有同感，成鳩日有人問排半個鐘先玩一分鐘痴線架，我成日屌佢地如果玩得耐啲你係咪要再排耐啲呀屌你老母on99

外賣定攞走好撚好笑

真係屌佢老母

鍾意食雪米滋都on9
你話佢叫完食唔晒就pk姐，叫都唔比叫做乜撚嘢放題

我都唔想咁講 但你真係好廢
比番d尊嚴 客唔係大撚晒
面子唔係咁樣而放低

點解唔可以而家叫
咁都叫為難

紅豆冰轉熱奶茶
有無得退差價？

佢問我豬扒包係咩肉整
雞蛋仔係咪每一粒仔都有粒雞蛋
兩個都外國客

自爆靚女

其實呢個有咩問題？
佢真係俾人偷咗遮喎！
雖然有小題大做。
講到尾你間舖都有少少責任囉！
你叫人擺低但係又無幫人睇好,
再唔係俾個膠袋人裝。

比我會答佢 周圍柯囉 還掂你地都鐘意咁架啦

我講緊歪音普通話同大陸人講野 佢同我講可唔可以講普通話

我都見過
有次銀行入數 有隻蝗入黎同職員講要買叉燒
銀行隔離係賣燒味

有咁撚戇鳩嘅家長，係蝗定港豬？

諗返起一次好撚嬲 我做飲食part time

咁個時就收鋪 要收晒d醬汁瓶返黎洗第日用
你知好多人係你收鋪個時黎食野架啦
仲要叫埋d要整好耐嘅野
咁佢地叫個樣野就要加埋另一個醬點黎食嘅
一開始我唔記得左比 就諗住比一兜佢地自己分

之後繼續收野啦 點知收收下佢又問我拎多次
我就望一望岩岩比佢個一大兜睇下仲有無啦
點知仲有大把 我就指住兜野講 呢到有呀 可以用呢d

點撚知佢同我講 下！點用呀 我唔識佢地架 你叫我同佢地一齊用？ 明明成班人識既坐埋一齊

咪就係

唔記得最重要既
賣醫療野個陣D廢老好鍾意除褲露jer騷擾我地d女同事

呢啲真係戇鳩當有趣

應該係港豬

199999

我做個間酒店既自助餐要客人食夠200蚊先有免費泊車
有個客一支公黎食左個自助午餐埋單$159
我地要佢俾泊車費佢即發老脾大大聲話自己食左好多野咁幫襯都仲要收佢泊車費

肥芝

牛肉丼讀做牛肉井

他還只是個孩子啊

電話plan續約因為冇佣食平時都會叫個客打上去續,有次個客門市續唔到約喺門市喊

普洱市可能一直讀普「李」呢

走過黎淨係講「蛋糕」兩個字
我以為佢問攞試食，就耍走佢話無
點知勁撚大聲鬧我話要買 屌9我撞聾

屌你老味你淨係講蛋糕我撚知你相買呀臭婆娘

LM

買衫係都要件新既 無就屌哂鬼

試過幫個客執番銀包
老屈我偷咗入面張500蚊
報警拉尻我喎
差佬來到得啖笑放尻我走

佢地當時係一對中學雞情侶
條仔係死mk仔想強出頭好撚威威咁
我放工走時仲見到两條on9係度同差佬傾

我好大聲講左句:

好心無錢唔好學人拍拖出街
無錢就小心d 唔好跌銀包啦臭雞

好撚後悔幫佢執番個銀包
以後我見到銀包當見鬼
從此就見到都唔會幫人執

如果你地見到呢個post
我漏咗同你講番句:

食 屎 狗 ！ 我屌你老母！500蚊都無學乜人溝女？！

呢個好笑

大家做服務性行業唔好幫人執銀包！！
香港地好多仆街㗎！
唔會多謝你不突止，仲會話你偷咗入面d錢㗎！

之前有個大陸客問我有冇山埃。我心諗咁撚毒既你？

點知係問有冇：香奈兒 d卷利蝗語

食 屎 狗 ！ 我 屌 你 老 母！

500蚊都無學乜人溝女？！

我諗真係堅嬲

係主題樂園做
D大陸人好鍾意扮外國人, 成日第一句就how much? How much? 用英文答佢又唔識聽叫你講返普通話
另外, 大陸人成日問d價錢係咪港幣 on9

呢d撚樣教d撚屌仔 老果時咪佢自己受番

話說我賣小食
試過比客問我熱狗包啲咩
我話腸仔
佢問我咩係腸仔可唔可以解釋下
仲有好多客成日兇我話無手套咁點食呀
其實我好想問
點解你去麥當勞唔鬧佢有冇手套

鋪頭無 XXXXL 碼既衫賣
話要寫信去公司投訴我地

心諗 XXL 已經好大件

西餐廳
話16個人食
2個女仔搬好檯先話唔食
好心達成共識先攞位啦

幾年前有次落雨我係旺角百老匯想買野，俾個sales話我把傘濕，整濕地下會好滑叫我放門口傘架。轉頭親眼睇住過蝗拿走我把傘。想追都追唔切。你明唔明白會有幾，落大雨又走唔到係間鋪到，把傘又成舊水唔駛錢？個百記sales又話唔關佢事。

以後鋪頭無傘套俾我，話之你地下濕。

做cafe個客話要鮮奶咖啡即係latte ，之後問點解鮮奶同咖啡會倒埋一齊，之後又話要改熱鮮奶，送到比佢 佢又問點樣可以係頭先杯latte變返鮮奶比佢，我笑而不語 利申1999加個客操大陸口音

成個暑假可以日日都聽到d港豬家長講：再唔比書去消委會投票你地
佢地一走即刻反白眼

feel到
要講多一次

外國返緊餐廳
通常d客一入黎就問佢地 (for here?togo?)係度食定拎走
實有d傻鳩就咁答句 yes
你yes乜撚野呢 九唔撚搭八
再問你清楚d (for here OR togo?) 都可以照答yes
你個腦係咪裝屎

我都試過俾人偷咗把遮
食完嘢把遮唔見咗
搞到成身濕撚曬
以後一定唔放遮架
最多唔幫襯

偷遮賊仆街死

張枱擺完石頭鍋飯
問我點解張枱熱喎

試過係某私人戶外運動club 到做reception
冇喇喇有個客衝入黎話佢比蜜蜂針，話要投訴我地
我無理佢，只係問佢洗唔洗call 白車
佢話唔洗，之後我就繼續做野
果條友就繼續係度話要投訴，咒罵我地
我繼續無視佢，最後佢自己無癮走左

呢件事之後老細加左我人工，同升左我做senior

客：買野平呀
客：我朋友係會員買野平呀
我：哦⋯⋯你朋友係會員咁會有9折嫁
客：

我諗起一個
有客問我肉桂入面係咩肉
我

唔係架 我做零售
我地7點就會係鋪 但11先開
有人打黎我地都會聽

客：買野平呀
客：我朋友係會員買野平呀
我：哦⋯⋯你朋友係會員咁會有9折嫁
客：我朋友個名叫馬友萍呀
我：

on9客walkin一個人要坐張8人大枱 唔比坐就問經理識唔識做生意 話其他地方比咁坐 經理同佢嘈 嘈完就大叫 '叫你地老闆出黎' 經理話唔做佢生意就係到掉枱面d杯落地下 痴撚線 最後睇住佢比2個黑鬼實q拖走 好好睇 中環特別多痴線佬

講乜呀

指住方包問我
咸定甜

之前返d集團餐廳waitress
幫個客點餐
我 客
請問先生餐飲要咩呢？
你電話號碼幾多？你可唔可以俾你個電話號碼我？
下？甘你飲d咩？
你受唔受溝呀？你唔話俾我聽我就唔飲！
心諗：on 99，你咪撚飲呀！撲街，走啦，咪撚係度（真人真事 ）

試過落左大半閘
我地係咁嗌話收鋪啦下次再黎
條友爬入黎

試過返promoter 比人試玩隻新game, 入倉拎貨比客既野唔關我事係間鋪其他同事負責。跟住有個細路入黎話想買野，我話想買野要等十分鐘，因為負責銷售個位同事出左去吔飯，跟住佢老母入左黎（香港人黎，未同佢講野個陣已經黑面），個時佢重未比錢。 =個女人 =我

：我而家想買。
：小姐可唔可以十分鐘後黎，個同事出左去，佢返黎就會拎貨比你架喇，唔好意思。
：我唔理，咁你打比佢。
：我冇佢電話（真係冇）
：咁你叫其他人打比佢囉。
：等多十分鐘遮，或者你係附近兜個圈再返黎啦，我留貨比你。
：點解要我等？我係客黎喎，快啦我趕時間。（講到呢度連錢都未比 )

返工間餐廳同另外嗰間餐廳痴住（開放式嗰類）
隔離鋪有枱客佢可以大大聲叫過嚟叫我幫佢埋單

啱先比條八婆問有味有ya, 我問佢咩黎，佢再問我有冇rose dark 我諗左好耐唔知佢講乜。跟著佢話我果雨夜bu懂煙雨夜bu懂 後尾問番同事佢應該係問有冇roasted duck

打緊八號風球，有客打黎話想check下佢班機會唔會cancel或者delay
一開出黎，屌佢2個禮拜後先飛

都係打風，不過係落咗八號波之後
大陸客（好似喺珠海）：你們香港今天台風啊？？？ 我們怎麼不知道

係醫院
有patient用果啲便椅係床邊屙屎

隔離床patient問我：姑娘，佢幾時屙完呀，好臭呀

應該有啲地方有分

唔收鋪都唔入黎睇鞋買衫，阻人收工又齋試唔買 屌你老母

甘你老母

其實又有咩問題？
你哋人手唔夠，仲話個客大聲叫隔離舖埋單？！

有個客問個同事話想試件衫，但件衫有條alarm綁住，佢話要拆左個alarm黎試，但公司規定唔可以，跟住個同事叫我過去幫手點算，我一過到去想了解件事，比個垃圾客講句so stupid,我屌你老母我咩事都唔知點幫你啊，最後仲要嫌我公司啲衫cheap,屌你老母又要買又要屌，個個都試到係你試唔到嘅死肥婆

year1返餐廳part time receptionist
咁間鋪就有分店嘅，成日有客打去分店電話度book我哋餐廳嘅位，不過多數都好好態度問返我哋可唔可以安排張枱俾佢哋，我多數都盡幫。
有一晚好full，有個六十歲打扮到好金好紅戴超嘅阿婆一嚟就同我講xxxxxx xx十位，我search system就冇，問佢係咪book咗去xxx分店呀，佢就話「我肯定冇呀！你痴㗎？」
我當堂忟咗，仲check到佢真係book錯。個阿婆就爆曬粗話我哋做咩唔提佢book錯，我心諗，大佬點知你原本想book邊間呀？
我就話：「其實你打電話嚟book嗰陣，我哋聽電話都會講清楚係邊間分店先㗎。或者你可以同屋企人去返xxx分店呀，好近㗎你哋嚟得切㗎」
佢就繼續鬧鬧鬧，又話我態度差唔安排位俾佢，又話我有心幫佢book錯，佢啲屋企人企到遠扮唔識佢。
閪客遇得多，印象最深刻就係佢

仲有啲落咗半閘都捐入嚟問有冇得食，被人話「唔讀書就好似佢咁」都試過

做樓上鋪，成日見到啲大陸客搭lift落地下都係禁一樓，然後就會搭返上黎，先識搭返落去地下

有次有個大陸客問我，點解香港咁奇怪，落地下唔係一樓而係G樓 話咁樣好麻煩

我同佢講 有咩問題呢？你去到商場仲驚啊，都唔知上幾多層先到一樓

有啲仲好笑，一入到黎就問我攞水飲，我話我依到冇賣水，佢就鬧人啦「乜你地啲香港舖頭咁冇良心架，水都冇得比客飲，大陸唔係咁架」

我心諗 大陸服務咁好，好心你死返上去啦

到到地方文化唔一樣 就要入鄉隨俗架啦，啲大陸人係都要認為自己熟果套就係國際標準咁

肥婆真係麻撚煩

個客話: 個雪糕咁硬點食呀
我心諗: 咁你等佢解一解凍咪得囉撚樣 🙄
我口講: 係呀 雪糕要well chill如果唔係怕啲客肚痾 一係我幫你搓暖佢囉好冇

我見過最 既係大陸客，最有禮貌既都係大陸客

試過落左半閘 最後一個客比緊錢
有兩個師奶拉開道閘入黎

同事： 濕鳩師奶：
： 小姐唔好意思我地夠鐘閂門 聽日有貨返 聽朝可以再黎睇過
： 我依家要入黎睇呀！ 你地做唔切咪OT囉
仲要一路西口西面睇衫
全部同事一齊啤撚住個兩條友
應該係feel到好大殺氣所以兜左個圈就走左
如果我係個位同事我真係會爆
可惜當時自己係借舖過去幫手
人地senior未出聲都無辦法

個客之後點

返pt商場保安遇過唔少，數唔晒。講下其中一個近期既

on9佬：你地xx商場既中文名叫乜？
我心諗：你老母係你老豆淨老母呀

以前未做野果陣比人串兩句就嬲，而家已經麻木晒

遇過幾個客都係咁 收錢問佢有冇會員卡
問返我攞員工證俾折佢

做轉運 啲貨唔岩心水走黎屌我

支那人以為Apple watch 冇iPhone 可以打電話！買Ray Ban 太陽眼鏡要有度數

佢呆一呆 我真係拎咗個雪糕揸住嚟搓 笑住咁望住佢 內心一路諗屌你老母岸鳩舞若衣 差啲衝口而出叫佢岸生 搓咗十秒佢feel到自己on9 話唔洗喇你去忙啦我等陣先食 對住呢啲人EQ低啲都心臟病發

比錢埋單
客：我有8折架喎

我：你有VIP卡？

客：冇喎！不過我識你呢間鋪既經理！佢話我黎買咩都會比8折我！乜你唔知咩！？（態度度極差）

我：唔好意思，我唔清楚喎

客：你叫話得事既人出黎！

我：呢度我話事既，我係呢度既經理，有咩幫到 你？

利申：同一間鋪做左3年

你個夾壞左阿

架係自己丟嘅活生生例子

放低2杯野飲佢問我邊杯有冰邊杯走冰
我話： 你估吓

呢個真係柒

以前暑期工賣月餅，未到中秋前係舖賣既，咁都要顧埋面包果到，有個客問我你地啲包有冇之由，我話下，之由?諗左勁耐未唔知係乜，咪問啊姐咩叫之由囉…點知個客勁大聲咁話之由你都唔知係乜啊?我load左陣，原來係講豬油

留名

試過係長沙灣做待應
個啊叔叫我埋去，問幾錢
我以為佢問果個野食幾錢 答左$28
之後個啊叔同佢個朋友講，指住我
二百咁平，仲諗住問二千你肯唔肯
我即刻o撚左，對住佢講，收皮啦屌你老母，係咪有病架，on9

香港人知慧，笑著加料！

客: 我想問有無個個長方形既咩呀？
咩名？唔知呀
咩色？唔知呀
有無圖？無呀
on9，咁係咩呀

以前做美式快餐店 早餐轉午餐嘅時候會轉牌 間鋪規矩係未轉牌都唔好落午餐嘅野住 當時仲係早餐 有個西女人就話要麥樂雞餐
我 西女人

要麥樂雞餐 要xx餐
唔好意思小姐 未有午餐住 麻煩你等一陣再買
我要麥樂雞餐xxxxx
小姐請你等陣呀

跟住個西女人靜左啤住我 我又望住佢

你咩態度呀 叫你經理見我
好呀小姐

經理出現之後
我話要麥樂雞餐 佢話要我等 咩態度黎嫁etc

對比以上嘅真係好小事 但我嘅感受係 點解有啲港人真係可以咁垃圾 成日屌蝗冇禮貌 的確有啲蝗真係好撚仆街好冇禮貌 但其實你都係只係一個有香港身分證嘅垃圾蝗蟲嚟咋 唔好以為自己好清高
自從做過服務業 出街都會對服務業嘅人多份尊敬同禮貌 亦都提醒自己要努力 先唔再比啲垃圾屌鳩自己

雖然仲係廢青一個

痴撚線 以為自己好風趣幽默好型咩 死雞蟲

我會好撚串咁講，係呀真係要比心機讀書呀。我大學畢業都係做呢啲工。你唔比心機讀，屎坑都無得洗！

一個用左十年嘅枕頭，想拎返嚟退貨

你on9者做pt使鬼淆個客，你都話餐牌上有都可以嗌，你咪串番佢話邊度有清蒸兩個字阿先生，我讀書小，係咁重覆餐牌有嘅都可以叫，睇佢點

做pt真係乜都唔驚玩大佢玩盡佢都得

以前做餐廳PT，
有枱客，2個男人，1個女人帶住個BB，
我話 你地碟xxxx（野食名）到左，想擺係邊呢？
個兩個男人話碟野個女人嗌，叫我問個女人，
但個女人無視我繼續傾計，我再大聲問！
個女人好嬲咁望住我，無出過聲，咁我就求其擺低就諗住轉身走，點知個女人大聲話 ：我個仔掂到點算啊？（個Bb坐既位根本掂唔到）有咩事係咪你負責啊？ 有無搞錯啊你！咩人來嫁？係咁鬧（下略唔知幾多百字）全部客望晒過來，我笑笑口咁望住佢
格離個兩個男客
香港啲八婆客最麻煩

以前喺海港城某舖做sales
有個女人入嚟問我LV點去
咁叫佢落返地面入啦
點知隔一陣佢走返入嚟鬧我
2樓咪有入口囉
抵你一世做sales
嗰陣啱啱出嚟做嘢
委屈到喺貨場喊咗出嚟

之前返麵包鋪PT
有日有個死肥婆同個仔黎買野,咁岩我係到收錢
我 死肥婆

總共幾多幾多錢
(望住個收銀機唔郁)
(重複多次要收佢幾多錢)
...唔係有折架咩?!
無架喎,無做優惠啊小姐
我成日都黎買野你地阿頭成日都俾8折我,你唔認得我咩?
下我都唔識你做咩要俾折你?

跟住個肥婆望住我,我咪望下佢,佢好似好唔滿意我
之後另一個同事見到過黎好聲好氣同個死肥婆講即刻俾折你
就係呢啲人助長啲人黎R著數同埋買個包都要R折真係好嘔心
死肥婆永遠最麻煩

火灼壽司讀左做火焰壽司

讀嗰個係我老母

我都叫慣左火焰壽司

自己見識少
大把人讀耳

唔知邊個笑邊個

部display機叉緊電既時候，有個啊叔走埋黎問點解部機咁熱，之後就好聲好氣答佢：因為部機叉緊電所以係有小小熱，個客發脾氣話：我夠知囉你咩態度啊，最後就唔鬼理佢

有小朋友嚟開生日會
負責表演魔術
係啲三個杯疊埋扮變走嘢啲呃小朋友嗰啲
有個聰明屁股小朋友喺我後邊望住我整
之後大聲同佢老母話 個姐姐好渣出千呃人

佢老母仲走嚟話我教壞小朋友唔專業
抵我讀唔成書要做快餐店

屌我PT賺錢讀碩士唔得嘅😔

咩料

電視框既朋友

有人入數俾我唔記得印入數紙做證明

我話唔得，最少要打番個簿俾我睇

但佢話佢乜都無，

然後話不如退番錢俾佢，佢再入數就可以有入數紙。

唔識處理呢d弱智級客

鮮奶有無唔凍

係美國做送外賣

Dinner 20% tips 係禮貌

有次有張單40幾美金 ，佢一蚊都唔比，激到我好似生蝦咁跳

杯蜜桃茶叫走冰 黎到之後問點解杯野唔凍

個大陸客埋單嗰時比銀聯 咁比佢禁完密碼佢就直接拔左張卡 最後部機話交易失敗 咁同佢講要碌多次 佢就屌鳩我話有訊息話交易成功 之後佢就走撚左 過左半個鐘到佢又行翻黎話原來交易失敗

明明個餐牌上面寫明係豬肉 個客都仲要指住黎問係咪牛肉

比個客問豚肉即係咩肉

同佢講碗湯係留番黎食沾麵 轉個頭佢成碗飲哂 仲問點解咁咸 然後又要比多碗佢

個客自己叫左咩餐都唔知 個餐黎到喇 我問係邊個 佢地又冇人應 又話冇叫過 之後拎翻入廚房 好啦 成檯客上哂野食 剩低一條友仲未有野食 條友問點解咁耐都唔黎 最後check完一輪 原來頭先嗰個餐就係條仆街

同個客講完啲配料點落落個菜到啦 之後問佢有冇問題 佢話冇 咁行開左之後佢又叫你埋黎問多次係點食

最on9係落左單5分鐘 問啲野食點解咁耐唔黎

之前返餐廳
幫啲仆街蝗落單
5分鐘後問我野食咁耐未到
屌你唔撚駛煮咩

有啲香港客仲on9
不斷催單
成間餐廳做你一枱生意咩

也

有時見到d人對d侍應無禮貌態度差
我都會幫口屌佢

U記？

大學暑期工做萬寧 有對廢中入黎問我有無AA
跟著我話無 可能要文具鋪先有
之後佢地一唱一和咁屌鳩我話佢之前買過 又嘈話萬寧點解會無潤滑劑賣
果刻我終於知原來佢地係要ky 跟住我忍唔住反曬白眼咁話 AA同KY個用途好似完全相反啵 先生小姐

返u記企機收錢
有個女人埋到黎
之後嘟完件貨同佢講「小姐呢到一件商品 99蚊呀多謝 」
佢無撚啦啦問我拎staff number話要投訴我
話我態度差唔禮貌
屌你老母我同佢對話唔超過3句

返運輸customer service
客：我係邊個邊個，我嘅貨到未
我：請問有無單號碼
客：無啊
我：收貨人電話呢
客：無啊
我：咁我好難幫到你
客：我係邊個邊個，總之就幫我查
之後就開始屌屌屌

漏左講
果時返pt 又想resign
我特登係張卡上面寫我number同埋個姓
仲串鳩佢叫佢唔好投訴錯

可能我講得唔夠清楚 兩間鋪係唔同公司嚟

遇到西客就暗屌 遇到正常少少既就恰返佢地頭

睇緊鋪 我地d貨係無價錢標出黎
咁你問我一定會答你幾錢
問左兩次突然話你地都痴線架無價錢寫出黎
我答返佢你就痴線好地地答左你話人痴線

做服務業嘅留名

送貨時間2-6,未到3點就投訴仲未到

之前做超市收銀 d老野好鐘意俾曬d毫子我地 話因為街市唔收喎

有一次 有個阿叔係6,7點d人收工就來買野既時候過來我到俾錢 原本佢都笑笑口 到我嘟完佢個三件貨之後 佢就啪一聲放左一袋散子上來 個袋野就好似冒險樂園d人玩推金幣個袋遊戲幣咁 重到可以掟死人

我就話：「毫子最多收3蚊 其餘大餅最多30蚊」
而佢個三件貨合共就超過33蚊既

屌佢老母 佢話:「哦 咁分三張單囉！」
仲話：「我d散子都係你地俾我架炸！」
我心諗 乜原來d錢邊到來就要係邊到用番架？你唔想收毫子咪一係自己俾錢俾埋個小數位咁就唔洗又收毫子囉 再唔係索性叫唔洗找囉

佢成袋銀倒曬係枱面 咁我緊係一攞攞5毫 佢又截住叫我拎一毫兩毫

我黑住面做又話：「你唔好逼我發火啊下！」 而家係邊個需要發火多d ？

結果三件貨三張單 總共收左99蚊散子 而我個收銀機係滿到閂唔埋

可能有
因為d冰都係用膠做

買衫返黎refund
等左兩分鐘都無就發老脾掉電話
最後臨走係到屌
最癲係走出門口無耐拖條仔返黎
係遠處指住我屌
真係笑而不語 心諗做乜鳩

利申 一句都聽唔到佢屌乜

Agree
試過有港女野都無買
一入黎問我攞紙袋
啲態度閪到好似殺佢全家

濃妝臭閪港女快啲死

點解無佣食就唔幫人？
嚟到門市仲要打電話？ 係咪on9?

check in時間前黎check in冇房比到佢
咪叫佢放低行李 行下街 等下先囉
夠鐘先msg佢返黎攞房
條R精發難話要求賠償 我冇做錯緊係企硬唔比
跟住佢同manager投訴 最終R到生果一份

通常都想R水吹

做戲院試過俾人投訴未播完片尾字幕就開燈叫人走

啲香港人真係好撚痴線
試過有同事幫臭閪港女攞衫 咁件衫就係高處既
攞完 隔左一個鐘都無 收到電話投訴 話個同事串佢矮
投訴既10個有9個都係香港人
10個有9個都係女人

冇寫價錢真係好衰

[quote]我先
d衫冇跟size排跟住話要投訴[/quotei]j
In nominalio

i
Illniji

印象最深刻係呢個，個陣心靈好受傷

year2喺一間時裝鋪番pt，個日咁岩番貨我執貨執到好攰咁，有個女人帶埋個女黎睇衫，企喺我隔黎同個女講野，

西女人 我

: 阿女所以阿媽平時咪叫你努力啲讀書囉！如果唔係就好似姐姐咁辛苦架喇！

: 唔辛苦，不過聽日仲要番學考試

心諗平時要番學，放學就去番工，仲要比呢啲人比說話我聽

我都唔係同你講價,我想你平啲姐

好似仲未有人家姐畀人累到冇咗份工

以前做時裝鋪收銀

有個女人拎件衫做refund
但係件衫心口中間位置有比火燒穿左個大洞
就係釘左價錢牌附近

唔好意思 貨品有損壞無得做refund
我買個時已經係咁
損壞位置係呢到 同事入機前一定會睇到 唔會賣件爛嘅比你架 小姐
你唔比係你地啲機 個支槍啲紅外線燒到架

Sale期間限試3件 同個大陸客講 佢話上身加下身先叫一件 同佢講真係唔得 佢話咁佢瀨死係fitting

下咁你ON9啦

返個間餐廳就專食蕃茄嘅
前排有一家蝗黎左 一入門口已經勁大聲講野 大聲到成間鋪都聽到 連廚房啲人都申個頭出黎望下咩料
之後個家蝗又要懶醒懶熟 話呢間鋪頭成日黎食
後尾落單個時 個啊叔大大聲問我 有冇芙蓉蛋飯？
個下真係忍唔到笑 同返佢講 冇啊 呢到剩食蕃茄架咋

前幾日又有兩個大陸女人黎食
一入黎個樣已經西撚到仆街 叫我落單個時又係到扮到好清楚啲餸點嗌 點配搭咁
蝗女1 蝗女2 我
:我要個雞肉 意粉啊
:要多個沙律啊
:呢到冇沙律
:咁格離個啲咩黎？ (指住格離枱碟雞扒下面啲配菜)
:呢個係啲餸嘅配菜黎 (已經好撚無奈 心唸你扮夠清楚點落單未)
:咁要呢個雞啦 唔要雞肉啦
:咁姐係要香酥雞扒唔要雞肉啦 兩個唔同架喎
:我夠知

我即刻心唸 知你又問？
就係最撚憎啲大陸客扮熟客 乜都唔知就亂鳩咁嗌 指正返嘅時候又屌返你轉頭 死都要攞返尾彩 唔撚認自己柒左

我地公司從來除左大時大節後要清節日限定的貨會有半價外，一律無其他優惠或會員制度

結果D蝗客成日拎商場會員卡出來話上次買野都有折

咁又唔係，有次送女友上機前同佢食野，食完去到地鐵站佢先發覺唔見左銀包連passport,唯一有機會就係餐廳，之後我喪跑翻去餐廳問，結果有執起左，我果下真係感動到差D喊

粟米包入面有乜
白方包咩味
忌廉芝士包忌廉多d定芝士多d

難答過小學生試卷

case 1: 東歐佬
東歐佬
我
：先生 多謝你$299
：唔係有折咩？
：買滿千五全單有八折，你要唔要揀埋其他野？
：我早幾個月前黎果時你話我下次黎會比折我架，我當時都好奇你冇單冇卡點認得我架啦
: 先生 幾個月前...你係咪年頭2月果時黎？
: 係呀係呀 果日你著藍色裙架
: 你肯定係2月嘛？
: 肯定 一定冇記錯係2月黎
: 先生我諗你去錯鋪頭啦 呢間鋪岩岩今個月先開 而家就6月 2月果時吉鋪黎架
: .........

case 2: 香港西女人
老細
我
：你記唔記得尋日有個客姓林？
：記得 買唔多野R水吹左粒幾鐘笑得好開心
：佢話你好冇禮貌唔夠笑容 好唔尊重客人
：下 我病左戴住口罩佢點睇到我個樣
：佢投訴你戴口罩好冇禮貌好唔友善 唔會推介朋友黎買野
：......
不過呢單野最好野係我老細叫我要檢討
已炒老細

我都係

記得之前有位巴打揸 uber

個巴打本身份工都幾高人工 揸uber 係興趣黎

咁有一既晚車左對父子

巴打 父

wa , 得嫁爛鬼benz 都學人揸uber , d 避震又差 ...

轉頭頭之後

ar 仔 , 第時俾心機讀書 , 唔係大個又要好似哥哥咁 , 揸車搵食嫁啦

係ar , 小朋友 , 記得俾心機讀書 , 如果你老豆當年有俾心機讀書 , 今日揸benz 果個就係佢啦

之後條on9 即刻發脾氣 , eq 低撚到

令我想起有線窄頻
上到去佢公司都叫人打電話
痴鳩線

係海洋公園入面問海洋公園係邊
滑浪飛船會唔會濕身
大辣辣唔辣

呢個係你哋問題多過個客囉

客:熱奶茶走冰

lin毛係咸水定淡水魚？

之前翻老麥pt做收銀
有個中年麻甩佬埋嚟叫咗個餐
我問佢飲乜 佢話汽水
我即刻打咗個突 問佢 咩汽水呢先生
佢話汽水囉

買魚柳包餐

雞扒有冇得叫幾成熟

case1 你即係玩勁個客遮

之前返暑假工
咁我地鋪係集團內某個brand既唯一專門店
D staff要買呢個brand用staff discount就一定要黎我地到
咁就因為咁成日接D on9 staff家屬
成日入黎話我個女我個仔係邊個邊個之類
心諗 關我鬼事咩
最印象深刻有次 有個c9拖住兩個c9入舖
咁我地serve佢啦 佢就話我識人係你地寫字樓架
佢話叫我黎揀架 話有折
我話好吖 你隨便睇 睇啱我拎俾你望下入面間隔
咁佢個c9團就開始巴之閉用手指好多個款叫我地拎
語氣係： 呢個！拎俾我！ 仲有呢個！
其間佢地打唒俾全家問其他人買唔買咁
又係咁叫我地拎新既俾佢睇
大約係每個c9最後指點江山話要4件貨

咁其實每個staff咩職級都好，個quota都一樣
都無咩可能可以一口氣用quota買十幾件貨

之後經理就忍唔住出聲 問佢你朋友係邊位同事
因為找數要同事職員證同qouta card
或者我幫你打上去 問問佢先 之後佢就up左個staff名

然後10分鐘後個staff十萬火急行落黎
原來呢個staff係阿c9個fd個fd個女
根住仲話 唔好意思啊auntie 媽咪無話你地咁多個要
年尾我得返好少quota
根住佢己經好𤓓咁款
我地就即刻暗地裏反唒白眼
成個場幾十件貨俾佢地點到全部係地下 搬到我地死死下
最後佢3個c9拖左一件貨走 仲趾高氣揚
個staff係咁同我地講唔好意思

以為自己係熟客黎過食一次飯人地就記得你
帶枱時同你講話要坐返琴日坐張枱
撚記得你係乜水坐邊張枱咩on9
嗯？你琴日坐邊張枱架

做放題
大陸喱 我

我比左本order簿佢
上面果啲全部任嗌
咁有無蠔
有呀 不如你睇下本order簿先啦
（揭左一頁）邊到有蠔呀？
後面果幾版有架啦 你再睇埋其他有咩食
（揭番去第一頁）唔見有蠔喎
（幫佢揭埋）拿 呢到呀
哦 焗蠔 咁生蠔呢？
我地放題無生蠔喎
吓 自助餐都無生蠔 平時食開果啲都有架喎 算啦算啦 你地仲有咩食架

嗌凍檸茶加奶

贏左

仲有啲仆街好鍾意問: 有冇得平？咁貴嫁100蚊 出面邊到70蚊咋喎
有時嬲嬲地我會答佢: 出面平啲你出去買啦 依到係賣100蚊

火炙定火灼

聽過有人將魚柳包嗌做耶撚包

坐番落去果度笑左

真心好笑

個客無啦啦叫我試下個斜咩袋畀佢睇

有個啊嬸買左三百蚊野倒
多多問題都算
啲貨過哂機 計左係三百幾蚊
佢問係咪真係三百幾
咁我咪逐件逐件噤計數機計比佢睇
點知佢都唔信，話要我比紙筆比佢計一次
咁咪由佢自己去一邊慢慢計
最後佢計到啱就笑笑口話係喎真係喎

翻銀行嘅cs企係啲atm機隔離教佢地用 個牙嬸用入票機食左張支票 wtf我又唔入得back office幫佢揾人幫手 分行又細又小staff 等個3分鐘都冇就話投訴我

牙你老母

有個客衝入黎 問我：你打俾我
我心諗： 吓 今日我都冇打過俾客 咪話冇囉

諗左一日 終於諗通左
佢係大陸人黎 佢講普通話
原來佢問：雷達錶
不過無論點都好 我都係答啱左

依個係我on9

做廚個客要食4成牛排但唔可以有血水

我 客
多謝你 100蚊
Apple Pay
咩卡既？
Apple Pay
visa master or Ae?
都話Apple Pay

即刻撻張學生證出黎啦

Op?做邊到

海狗公園

蝗蟲：這個海洋列車是不是到金鐘

我：

經理好波

笑到gapgap 聲

做雪糕，問啲客要咩味，佢地自己討論完，之後同我講，簡好啦，就呢幾隻啦
心諗係老咁遠傾好 我實知你要咩味啦

真事來

佢發音如果係'歪珊' 我都應該估到，但佢發音真係'淮珊' 真係輸到車尾燈都見唔到

仲有歌帝梵

朋友講嘅，佢做M記：

問個客要食乜話「照舊」，每日咁多客人撚知你食乜咩？唔知就俾個客鬧。

試過有次個大陸客買完野幫佢包
老公 老婆 我
我包緊佢啲野既時候
不用幫我包！就這樣
哦好
幫我輕輕的包一下
好 （我又拎過張新紙幫佢買）
我剛剛說了不用包 幹嘛又包
她說要包的
我說不要
屌佢老婆企係邊邊唔出聲 之後咪唔撚幫佢包
就咁比佢 佢老婆又問我拎袋
給一個我
拎個袋比佢啦
佢老公又屌9我
不用！我不要袋子！你給我幹嘛 你聽不到我說什麼？
我真係呆撚左 佢地明明企隔離 好似聽唔到對方講野咁
嬲嬲地自己行左出去
給我袋子 送人好看
我
我屌你老母啦 玩撚完未溝通完先叫我好無

車公司幫個客做Booking租車
類似的士uber之類個客坐車only
個客問部車咩輪驅動
心諗前驅後驅四驅對你有咩影響
你坐巴士會唔會問佢咩驅動
係咪部車唔係四驅你唔坐先

講完銀碼d支那人最中意問係咪港幣
屌你老母係香港買野唔係港幣唔通美金呀？

係條友閱讀理解有問題啫

入7仔問我屌唔屌西

個老母係咪以為你變魔法

四肢健全要人搵輪椅推佢上機 話安排唔到比佢就投訴
利申 地勤

試過有美國客一家大細拎住張汽水折扣卷黎買汽水
張野上面中英列明淨係可以買汽水
收佢張 coupon 之前已經解釋左係汽水
佢話ok冇問題
然後佢見到我隔離有部沙冰機
=我 =美國佬
: (指住部沙冰機) i want this
: sorry, this coupon only can be used for soft drinks
: why?
: sorry, it's the regulation
: why? i want slush
: (指住後面部汽水機) sorry, only for this coke, spite or fanta
: why?
: (英文差詞窮照讀返張 coupon寫既比佢聽)
: (皺眉頭一陣) ok just give me coke
: (鬆左一口氣收錢)
之後佢見到我禁汽水比佢
: (指住部沙冰機勁大聲) no! i want this!
然後我又重覆一次岩岩講既野
: you didnt tell me
: i did
然後佢話佢唔要叫我退錢鬧我態度差

利申 英文極差

對啊 經銅鑼灣出旺角

利申成日比人問係咪出到旺角
勿相認

之後點

冇之後啦
果日係最後一日番工

渣ga

話我唔專業

屌 咁我唔係長做呢行麻

係太古做對住果d 閪客慘過狗

我喺金鐘做閘機嘅
咁日日都有好多人拎張八達通拍我，
之後推我過……
平時D閪女人拎個銀包死磨爛磨搞到塞鳩住哂都已經夠on9啦
點知有一日，
有個更加閪嘅女人
一個戴眼鏡嘅on9女人
佢拎住張八達通拍完之後
咁我嘟同show埋個餘額，俾埋個箭咀叫佢出閘啦……
點知佢企撚咗喺度，呆咗……
原來佢hang撚咗，佢唔撚識過閘機呀！！！
之後仲要有人喺後面提佢過……
我心諗：乜而家真係有人唔識用八達通同閘機嫁？
乜香港地有D咁嘅人嫁？

臨收工
d港女企係舖頭入面圍埋一個圈傾計
唔撚係買野又唔肯走
傾多兩句又撥兩下衫
on9公司又唔比趕客

簡直大撚把on9客
我地係一到收工時間就收野唔做生意，
點知個客黎到，
我就話，唔好意思，我地收左架喇
佢就即刻西口西面話，下！有冇搞錯？
我話，係呀，冇搞錯
跟住又重複下！有冇搞錯幾次
我都係照答，係呀
跟住又問我，依家幾點呀！收工時間喇咩！
屌你老母都撚話左收撚左，問乜撚
仲好似想開口屌鳩我咁款，
收皮啦！

之前做樂園大把蝗係咁
通常都唔撚理佢地只會用手指督下個價錢牌
睇唔明咪唔好買囉

放哂tester出黎又唔用
係要開人地嘅新貨用
搞到又要damage

問路，唔止一個，係不斷有大陸人入黎問。

入黎專門店搵其他牌子嘅貨
屌你老母 知唔撚知咩叫專門店啊？

冇會員卡冇折 然後開口r我地拎折
我答佢：我都冇會員卡

之前有個蝗童係舖頭痾落個喼入面
痾完閂返喼又冇漏出黎

睇呢單經歷睇到好撚燥
屌你老母 食屎啦

入apple問有冇samsung賣

屌，真係on9._

試過，
真係好多呢d on9狗

唔好話落半閘 冇開閘熄埋燈準備走見你仲有人都求你比佢買埋 唔幫佢買仲好似我錯咁

做萬X比人問小飛人藥水係邊度？

搞左陣先知道唔係小係雙

最憎就係同佢講冇嗰件產品再去問多幾個同事

試過：買野都要排隊？
仲要唔止一個咁問
我會答：唔洗既 ？

有件貨係防uv遮 試過有兩三個客問我落雨用唔用得 我係佢面前笑到停唔到

個post除左睇到on9客人

都有唔少人自爆自己幾on9

某大型交通工具公司

客：我想搭去xx站要幾耐
我：15分鐘左右
客：咁耐！點樣快啲
我：你轉車果陣行快兩步啦

仲有啲蝗去旅行前做下資料搜集會死架咩，乜柒都問一餐，我唔撚係旅遊顧問

點解你唔直接講無apple pay？

你應該撘返大陸㗎

唔怪得要做飲食

餐廳要拎飛攞位
門口已經貼咗通知話過咗三張飛就要再排過
我同事好聲好氣同個客講話唔好意思過咗number要再㩒過飛
結果個客一拳打撚爆咗攞飛個部機個mon

遇到鬼佬客，隔離個香港人無啦啦幫我翻譯個鬼佬講咩，以為我唔識
利申:大學生

指住部macbook 問可唔可以幫佢裝番windows

我諗要入機 要揀返入邊樣既卡留底

諗起開始有apple pay成個幾兩個月之後去starbuck
收錢個賓姐話我係第一個客識一早話佢聽係乜卡嘅apple pay

有人拎假卡來買野，
visa隻雀對翼唔識拍既屌，
我大聲問老闆:老細，假卡收唔收?
老細:做得真唔真?
條友即刻係咁走

另名有次，有條師奶走去我間舖話叫我平d，
我賣緊350，佢話前邊間舖賣緊320
叫我300賣比佢，
但係前邊間間舖其實都係同一個老細，而且我負責入貨set價，
間間都賣緊380，係我果時企緊間舖賣350谷生意
我同佢講:前面平過我，你去前面講價啦，咁蠢去間貴既度講價架
條友話我串要搵我上司投訴，但係咁多間舖都係我話事，對上就係老細，結果我同佢講我冇上司架啦，你要投訴就向我投訴我啦
結果佢死死地氣走左
後尾同事話我知，我走左之後佢返左果間舖買冇講價

外，自

考完dse返7仔暑期工嗰陣試過有大陸人一朝早嚟買一大籃嘢然後俾500蚊紙 我同佢講一朝早冇咁多100蚊找比佢 然後佢發脾氣走人 成籃嘢留左係收銀嗰度
好笑既都試過 有個客俾八達通但係嘟極都嘟唔到 我望一望先發現佢拍左落八達通機下面盒檸檬茶度

之前返過日式大型生活雜貨店聖誕短期收銀 個客俾完錢之後同我講要包禮物 咁我就答佢出去排隊有得免費包 之後佢掉左張收據係收銀台然後問我「出面咁多人 你叫我排隊？」 講到以為自己高人一等有特權唔洗排隊咁

我當時叫咪同晒d舖講，個師奶講價既，1蚊都唔好平比佢
邊行賣咩貨唔講，會自爆
不過十幾年前，十年前轉左行了

想知佢當場有咩反應

有個廢老買飛，買錯左時間，同佢講無得改
之後佢話同事出錯飛，之後查番閉路係佢自己up錯，同佢講完佢話應該讓下佢老人家

我心諗我實知妳講錯時間買錯飛啦

唔該我想換呢個
暫時未有貨
咁幾時有呀
我地都唔知呀，下星期啦
無貨又放出黎？
小姐個sample係放出黎俾人參考個實物size
痴線無貨又放舊野出黎，呃人既

街市啲妹下妹下又要買咁多，一聽到個價又皺哂眉頭，問你有無平啲計小5毫

做飲食 有次有個鬼佬埋單 咁佢張卡有密碼既 香港好多卡機係打密碼既時候係唔會顯示個銀碼 咁佢坐底左係到 佢埋單我拎部卡機比佢打密碼啦 打完密碼同我講 點解我睇唔到個銀碼？咁我取消左佢再係佢面前打個銀碼再禁enter 咁又要擺返落底座 比佢load完又要再打過密碼啦 我再遞比佢打密碼啦 佢又問我點解要我入兩次密碼？我答佢 因為岩岩你話睇唔到銀碼我要重新再禁過 所以就要打第二次密碼 佢就唔肯打 係到屌柒我

有個客買左杯珍珠奶茶
正常唔講就默認係凍飲
俾完佢話唔岩
問佢有咩唔岩
佢話要熱既
仲要加多句:識我既人都知我唔飲凍飲架啦
痴撚線

最on9都係買野比錢又要戴住耳筒，
問佢野一係聽都聽唔撚到，一係大大聲 下？
除一邊耳筒唔撚洗死掛，
因住行出馬路車撚死你

大大隻字寫住出口都照行入嚟
同佢講 唔好意思呀 呢邊係出口 入口係另一邊
佢同我講 我入嚟睇下咋嘛
係唔係盲撚咗呀

笑到pk

有個大陸女人攞起個牛皮手袋嚟睇 睇睇下問塊牛皮係隻牛第幾層皮

唔係做主題樂園 不過係event個啲 又係要排隊等玩遊戲既 啲on9客成日話「下，我排咁耐先玩得個一兩分鐘咋？」
心諗 屌，冇人逼你排架喎

同埋每日都有啲垃圾問，個銀碼係唔係港幣

dklm 去美國佢又唔問人地係咪美金，依啲垃圾見一鑊串佢一鑊

偷遮賊死全家
以後都唔會放遮架 或之你成地水 屌佢老母臭閪

係我一定加料全場人一齊加果種

甘你老母咩，引撚哂啲5p出黎

而家好多社企，都會開餐廳再請弱能人士做侍應

銀行，張卡壞左安排比新卡佢要幾日時間，同我地講一陣飛，等唔切，要即時比到佢 又要投訴，華仔真係多得你

放題要派傳單 咁有兩個後生仔走咗過嚟問放題啲細節： 我 後生仔
依加上面有冇位㗎
有啊
幾多錢一位
唔同時段唔同價 xxxxxxxxxx
以下省略幾百字 總之問咗好多一睇傳單就知嘅問題
如果我地依加上去 會唔會係你service我地㗎
唔好意思啊我要等到上面滿客先會上去
咁我地下次先嚟喇 如果下次嚟到無位點算啊？
你可以打電話訂位先
咁電話幾號啊
傳單上有寫
但我想打你個電話訂位喎
唔好意思 我唔係成日返 幫唔到你訂位
(之後佢地走咗 ,唔夠半個鐘又嚟)
一係你俾你電話我 我就上去食
正當我唔知點應個陣 老闆出咗嚟 佢地即走

派傳單嗌到喉嚨好痛 佢地仲要問咁多問題 後尾原來係為咗溝女

而家見有啲遮架有鎖 幾有良心

做飲食
行入嚟你餐廳死要坐底，坐完一落Menu話點解係西餐，之後屌你呃佢入嚟，屌你5係中菜，屌你Menu得英文（但認真，個Menu係中英對照）==

最犀利係，個客同你講
『我喺法國留咗3個月，食西餐食到厭，我唔識睇你個英文Menu，唔食啦』

好多喎，有次個客問件野幾錢，答左佢之後，佢問點解咁貴美國好平咋喎，我就問返佢咁點解美國咁平，佢就on99咁企係到諗左一諗，之後好似諗通左咁走左，屌最on9 d客成日問點解邊度邊度咁平，我撚知咩，想知點解咁平唔問平果邊走去問貴果邊，我都想知呀屌哂你地老母

飲食. 我做reception
我間餐廳日日都訂枱full booking
啲客打黎訂枱 咁我話訂枱full 哂啦
你可以試下落黎walk in 排隊等
之後佢話好 過左一陣 個客走埋黎話要枱
當時爆哂場 出面仲要有幾張枱等緊
咁我就同佢講話幫你mark低名
排隊等位啦 之後個客就發哂癲
下 有無搞錯阿 我岩岩打電話黎
你同我講話walk in 有位喎

我心諗 阿小姐 你識唔識咩叫walk in 排隊等阿
Walk in不嬲都唔擔保有枱比你架啦
如果一定有枱比你就幫你訂左枱啦
仲叫你落黎walk in咩

最後 我比左幾張遲過佢黎既客入先

我仲慘
小一/二 整親腳訓醫院
要物理治療 用個支架練習緊行路果陣
有個港媽行過同個女講 過馬路小心
唔係就好似佢咁變死跛仔啦

死番5p啦

半咸淡廣東話女大：
我：
個女人行到收銀處
：我要碌卡 你地收唔收信用卡
：收啊
：（拎張八達通出黎）我要碌呢張
： （心諗八達通係鬼信用卡

啲人好中意將張八達通拍落paywave部機到
仲用力狂拍落去 大佬 邊到見到有八達通icon啊

係 佢唔講用咩卡我地收工埋數啲數會錯

出口同入口係咪距離好遠？
唔收入場費嘅，咪俾佢入囉

俾錢有咩要問？一手交錢 一手交貨好簡單啫

跌爛左個樽話我地啲貨易爛 要我地賠個新嘅比佢

香港客真係除左投訴同屌人就冇野識 又唔係比得多錢

之前做連鎖咖啡店 (綠色果間)

有個客成日叫茶飲 不過要求用佢自己啲茶包

乜咖啡店啲水好飲啲架咩

屌你地即刻

同佢個仔講，係呀比心機讀書呀，唔好好似你老豆咁，帶你黎呢到食頹飯，記住下世投胎搵個好d老豆晚晚帶你食四季

要裝備好，隨時遇到賤人用

笑撚死

唔使做服務性行業都見唔少啦
我去日式餐廳食野，有個帶住細佬既老豆問有無細啲既野飲杯
我屌你老尾咩，平時唔撚識教細佬，出到去又ON7799咁要求呢樣個樣
使唔使比埋痰罐個細佬痾尿呀

我個到賣衫 啲大陸狗都係咁
永遠唔撚試下搵價錢牌
試過有條大陸西試衫 前後問左我起碼五次幾錢
仲要個價錢牌吊撚住係佢心口 跟本一定睇到
我就特登扯起個價錢牌答佢$4xx
佢隔左陣再問 我就頂唔撚順唔答佢
佢話：怎麼價錢都不記得
我咪回佢：你自己也不記得呀 為什麼我要記得

服務業黎講香港人就港女同中年男人最on9
支那同蝻就全部都on99

做某知名波鞋店

我= 大陸客=

: 有沒有42碼
: (check完冇碼) 不好意思呀 現在只有40跟44
: 那42.5呢？
: 沒有了 現在只剩40跟44業
: 41.5都沒有了？
:

: 服務員(勁撚大聲)
: 有甚麼可以幫你？
: (指左至少十對鞋) 拿這些鞋子的40碼給我試
: 。。。。(我點拎呀屌你老母臭？)

: 有黑色嗎？
: 沒有呀 我們有的顏色都放出來了 你可以看看
: 那有藍色嗎？
: 我不是說所有的顏色都放出來了嗎？你看到有藍色嗎？
: 都沒有黑色藍色嗎？
: ...

: 沒有了 現在只剩40跟44了

係某餐廳返pt

送到個鐵板牛扒去個客面前
佢就係度吹水
跟住問我可唔可以幫佢切埋
我唔撚理佢放低就走開
之後行過佢身邊係度話:做咩唔幫我切埋

不如我幫佢食埋塊扒 我唔撚介意

真係好經常發生
仲有好興同個客講最大42
十個有九個都問咁有冇42.5
同佢講冇
仲要問多次咁43呢

試過暑期工做書局，有個疑似大陸佬俾張書單我叫我執書單上第一本書，執完之後出黎俾佢，之後又話要埋第二本，咁我又走返入倉搵。如是者重覆多一兩次之後，我話不如你一次過話我聽要邊幾本，條友唔理我繼續叫我逐本搵，於是我入倉執左一疊幾本書出黎飛落個櫃面度然後走左去，條友就屌鬼話要搵經理

直頭聽唔撚到你叫佢比錢，然後企係到望唔知邊撚到 同佢講幾錢又"下"番轉頭
戴助聽器啦

之前番u記 有個大陸女人黎問我大學生應該著咩碼

童裝啦

大陸女人先係boss

買對鞋未滿一千無得join vip 就算jojn左都要下張單先有八折 死r爛r 咁我地話比九折佢 死都要八折話你們公司政策點點點 其他公司都比

之後夜晚多人啲佢再入黎 走去問啲客係唔係vip 啲客無理我地又無理照收錢 佢屌我地話點解唔幫佢問

今日見個大叔去M記叫「要個金牛餐」
之後個收銀唔明問返佢，大叔就起勢屌個後生仔
話咩唔撚醒目、炒左佢就岩

做耳機sales 我= 客=
:呢d咩黎架
:小姐 係藍牙耳機
:咩係藍牙呀 即係可以上網架？
:

唉屌 我老豆都係m記屌過人
星期六早餐無平啲果個醒晨餐 無薯餅果個
之後收銀睇價錢唔同就屌個收銀無問清楚佢

返到屋企都仲係到講 仲好威咁話鬧到人眼濕濕
之後比我同老母屌

借連登代我老豆同果個收銀對唔住

大陸佬問我有冇得加熱椰青

得罪講句
你老豆真係好撚垃圾
就算係個m記員工唔岩
都唔洗開口就屌鳩人掛

賣錶 ，個大陸客入黎搵A牌子，作為sales，
我sell左佢買一隻牌子好d又出名嘅錶（下為B牌），
買完幾個鐘番黎屌我要退錢， 我、 客

：你誤導我買B牌，我明明要的是A牌！
：我係介紹，唔是誤導，你自己都上網查完資料又問朋友先決定買。
：我現在要換！而且B牌這錶不是他自己機芯！
：你揀A牌嗰隻都唔係自己機芯
：你怎麼不說！
：你無問嘛！

之後賴死係度又話要報警又投訴
喂大佬收據上面都寫得好清楚，貨品有問題可以換一次貨，買完唔鍾意無得換，而且戴左幾個鐘錶有少少花。
我同佢企硬唔退唔換！
最後公司廢老經理怕搞大件事 叫我退錢比佢
退完比佢 隻蝗笑到四萬咁口講謝謝
你老母d閪客就係咁樣比高層養成！
個客人真正退貨原因係買錶個預算超左，搞撚到佢老婆無錢買另一隻，比老婆屌

N年前M記PT，我= 客=

: 要咩餐先生?
: ...
: 要咩餐呀先生(大聲)
: 我唔係黎參加問答大會!!(超大聲)

成世人遇過最戇鳩既客

以前返pizza box
張單：
吞拿魚意粉
*走吞拿魚

問店長點整
佢話：落多啲白汁，搞掂

大陸人入到黎大嗌服務員

我條team一向交到貨俾個客
有一次開返公價俾佢 (以往係9折)

我即刻俾佢屌老母 仲要當面話我d下屬係雞係狗

垃圾退錢

用5p字梗係投訴你

投訴自己有長者卡點解都要排隊

叫佢打1823問

中女 冇人要 最恐怖

( Show Blocked User - 朗尼稱霸🇨🇳 )

支那旗

咁你有齋意粉賣俾人咩

以前暑假番某大型補習社日校pt
負責收生
放榜果日有個學生黎拍我枱
我要報名
身份証 100蚊 etc 唔該
攞住佢會考張成績單 心諗 嘩 零分
佢 丟哂出黎之後
我補你地八科 我零分
我就繼續dup低頭填表啦 都唔知點應佢好
阿邊個 （補習名師） 話我英文 至少都有個level3嫁
係...表 收據 齊 唔該帶呢位同學入去做卷 等面試

佢行開左之後
格離ielts 收人果個同我講
係到補八科零分都仲番黎重讀

係囉 零分都夠柒 仲要咁大聲話補八科

同日放工搵frd食飯 食糖水
撞到個家長係糖水鋪做
我果碗免費

第二個case

我會拉佢出去包野果度 同排隊d 人講
呢位先生想包先 大家可唔可以幫下手
讓一讓比佢

收嗲啦柒頭杜小喬 好威威豬啊？

做酒店，半夜d爆房撚走黎問房
Full哂，個mk妹問點解冇
我話因爲冇房所以咪冇房囉
佢仲好意思問多次

做暑假既書局係考驗緊自己eq同體力仲有把聲

仲諗住入黎睇關家姐

個客叫我較凍d部冷氣，咁我話係中央空調冇得較，佢叫我叫中央空調較涼d

同佢講大碼有新中碼得display，之後話我迫佢買

同佢講大碼有新，中碼得翻display之後話我迫佢買

先生唔想排隊,唔知大家介唔介意俾佢先?

試過有個蝗婦人黎買鞋, 話買俾佢個BB
咁同事介紹D童裝款俾佢, 點知佢話 這些款我BB怎麼能穿
同事就問佢BB幾多歲, 答 20多歲了

西客太多 講樣今日發生
做某某主題樂園既某機動遊戲
問個大陸佬幾多位 佢話自己一個
然後到佢 佢就抱咗上一轉個𡃁仔入黎

我: 先生 一個人淨係可以再玩一次
佢: 咁你就唔好俾人係出口入
我: 出口入既人係去咗廁所 佢地都係淨係玩咗一次
佢 繼續係到口up up 唔撚知佢講乜野
我: 最多我淨係俾你小朋友玩 但你要出去等
佢: 好

開咗門俾佢地入
眼見個大陸佬已經除緊背囊同拎手上既野俾出面同行士 準備同個小朋友上去玩
我: 先生 講好咗要一換一喎
佢: 我咪行緊出去囉
屌你你撚係行緊呀仆街 你當我on9
好彩有個同事係出面醒水望到個男人
同事: 先生呢邊離開呀唔該晒
用個服務業最專業既笑容望住佢

仲有好多
成日話我地啲安全指引無寫
打尖走去屌我地唔撚去屌打你尖個個
成撚日自己柒又唔撚認

屌
佢講個句野 真係有聲

利申 同事你好

九龍塘大把呢啲人 問動植物公園點去 重點係九龍塘喎

講下最撚閪既店員得唔得😂
話說呢兩日去左名店坊間adidas original買衫,店入面寫明一件正價貨有八折(去埋另一間adi分店confirm左真係買一件就有),成間舖既店員夾埋昆客要買兩件正價先有得8折,d客問唔係一件就有咩?佢地又真係唔撚驚擺到明昆尻人,心淋你地要跑數好辛苦我明,但唔好咁樣呃尻人啦 又唔收埋d牌喎 做戲做全套啦

之後睇中左件衛衣,問左店員全舖無哂s碼,好啦咁我買m碼,叫佢攞新比我,埋單比錢店員都覆實我話係m碼,點知翻到屋企一睇原來係s碼

一陣打上cs又話香港人鐘意投訴唔識體諒,但你班咁既sales影衰哂全香港人lo

啱啱在fb 見到，一定係呢個

國恥廢中

柒頭 係咪你講唔清楚

以前返過一間環境唔錯既西餐廳
有次啲中產太太帶曬啲小朋友入嚟食飯
又唔管住佢地 由得佢地周圍跑跑跳跳
嗰時冇乜客 我又係part time小薯仔就冇出聲
臨走嗰時 啲太太就話
依度環境都唔錯 可以俾小朋友多啲空間

返school food。十個叫紳士先生飯卷嘅客都會叫紳士先生餐肉
跟住飯卷嚟左問我呢個咩嚟我答紳士先生飯卷
佢問返我咁舊餐肉呢 我指俾佢睇俾紳士夾住左

其實真係有分，最貴係頭層

痴撚線 自己記錯都投訴

屌我都遇過類似
出卡單食左紙
佢見我禁reprint單
死都話唔會簽 話我收佢兩次錢
我話小姐其實張卡我一早俾返左你
我點收多你一次錢？同埋呢張係Reprint ! Reprint!
佢仲話 你當我唔識呀？你void啦！我唔會簽架！
我屌

仲要問為什麼不收人民幣
真係忍唔撚住
小姐這裡是香港呀 當然是用港幣呀 不然呢

香
港
人

lm

點解呢啲人仲投訴得出？
佢自己唔覺得羞家㗎咩？

碌落D可以見到個REVIEW

做快餐收銀
啲客如果想轉飲特飲嘅話
慣左提佢地 要加錢轉

有次個廢老嗌特飲
我講左句：係 呢個要加返九蚊轉嘅
佢勁撚大聲：得啦 唔加錢你點有糧出啊

屌你老母做份pt駛撚你養
唔撚提你 又話人呃你錢
調轉頭埋黎叫退錢 逼我void飛

啲蝗成日指住啲price tag問 係唔係標港紙

有個癲佬買野叫佢出示優惠卷
無啦啦話我無禮貌又話我x唔知佢up乜春)條友講野都唔正 同埋根本無理取鬧
佢條死癲佬柒下柒下咁 肯定係輸左好多錢

通常拖住仔女既女人我都會警覺啲

利申做pt我真係唔怕串客 最多唔撚做

燥得濟錯手po左 我仲未屌完
條戇鳩常客黎 成日黎買野 啲同事都知佢係傻閪成日多癲亂屌人 有次見佢又黎但個頭傷左 我扮哂野問佢咩事呀 咁唔小心
跟住佢話自己跌親 我個心涼哂
利申: 好少咁嬲 啲客冇禮貌都好 都由佢地
但真係第一次有條傻鳩亂咁鬧我
發洩完 希望個心平復返

係呀 讀多啲書學下尊重人 咪撚學你老豆咁

攞刀叉食雞蛋糖

死垃圾sales sell人買第二隻牌子
根撚本為左啲佣sell人買貴野
仲夠話人搏認同
屌你老母垃圾sales

返餐廳，個客叫第二個路過佢張嘅客落單，嗰條友唔理佢，佢話要投訴佢

試過有客入黎買鞋 自己著37死都要試35 好啦比佢試 試完屌鳩我話啲碼數同佢地大陸唔同

我收返對鞋同佢地你返去你地大陸買啦

已經係痴撚柒線 之後點

幫d蝗蟲check in
我：去哪裏？
：中國 / 大陸 / 內地

我：下一位

啲客買勁撚多嘢 成兩籃 嚟到一邊嘟價錢一邊逐樣問我呢樣幾錢呢樣幾錢 後面排哂隊屌哂鬼 我有時會同佢哋講你到時睇返收據啦有寫架 頂唔順嘅時候就會話你買嘢嗰陣有冇睇價錢呀？有時啲阿嬸好鍾意話 以前都冇咁貴 以前買都係廿幾依家三十幾 真係太多呢啲人 我都會講句 而家係2017年啦 唔係八九十年代呀

試過有客指住啲貨問我咩黎 好有禮貌答完又話：其實我自己有眼睇架囉

無人講鬼佬
鬼佬正仆街

勁仆街 玩下手佢著左出去換左對a貨番黎屈你地

呢d仆街，如果我坐隔離枱一定幫你屌柒佢

好多人話以前幾錢幾錢，以前你十八歲添啦

十幾年前我係機舖返工
咁我間舖唔俾飲食架嘛
咁岩果日見到有條長毛戴住黑超，著住皮褸同條女打機
後面又有佢幾個跟班睇住佢打機
咁我緊係走去同佢講唔得啦
=我
=長毛
=肥仔跟班
：先生，呢度唔可以飲野。
：......
（肥仔跟班打發我，叫我唔好多事）
：我唔係同你（肥仔）講！
死仆街長毛唔撚應人咁串，我再嚴厲啲同佢講
：先生！你聽唔聽到！
點知條長毛成杯珍珠奶茶潑埋黎，搞到我濕晒
仲要大大聲講 ：咪唔飲囉！

之後個肥仔跟班講一大堆講
塞左兩張五舊水俾我
又話換過件衫，又話嚇親啲客咁

果次之後我都好憎啲有錢仔同飲珍珠奶茶

條長毛係咪叫sky?

食飯時間大哂啊？

上年太無聊去返下暑期工，係百佳上下架執下貨咁

有個小朋友同佢呀媽講:「嘩個哥哥係唔係可以免費買百佳d野架?」
(見我整開d箱拎食物上架)
佢呀媽:「緊係唔係啦」
仔:「真架? 如果係既話我都想做!!」
呀媽:「唔好tim呀仔，依d係讀唔成書既先做架，有媽媽係度你唔洗做依d架」

比人鬧我讀唔成書冇所謂，但佢個句「有呀媽係度」我真係火都黎
我都有呀媽教，咁講即係鬧我呀媽?

我就立即大大聲同佢講:「你冇野呀? 狗眼看人低?」
最後搞到幾大件事，d大粒野黎要我道埋歉
我心諗點解我要咁做?
到後尾個老母用埋英文問候我地，我用返英文鬧返佢佢聽都聽唔撚明

真係痴痴地

利申: HKU，分數夠入神科

痴線!點解咁多仆街會同D 細路講要讀好D 書, 唔係第日就會好似佢咁架喇....乜乜柒柒
做乜啫?而家做雞做賊咩?駛唔駛咁撚樣講野?

越(覺得自己)高級同有身份地位的客越柒
有次我返office執返個case的所有file出黎 (幾多下, 成6,7年)
我預左執野, 咁當然就sports wear算啦
自己一個人一箱又一箱搬出門口reception
搬搬下有客上黎, 一家三口, 個小朋友5,6歲左右啦
咁佢就搵律師搞離婚, 無appointment
recept見我無出聲就話坐下等等律師未得閒
一坐底就叫我小心唔好整到佢個仔
(坐到無雷公咁遠, 我想成箱file車過去都至少要練練排雲掌先啦 )
又話好污糟好大塵, 又係話叫個仔畀多d心機讀書
唔係就似叔叔咁, 又教我點搬點用力放邊度, 話我死蠢
我就笑住咁叫recept斟杯橙汁畀個小朋友啦
我去完個廁準備見客, 心諗順路就自己斟埋啦
我畀杯橙汁個小朋友, 話佢好乖好聽話無周圍跑所以請佢飲
佢老豆同個西女人(後尾先知同行個女人就係第三者)就即時黎料
話我有無搞錯亂咁畀野佢個仔飲
又話我邋邋遢遢, 又話我無出息又盛唔好教壞佢個仔
我咪派卡片畀佢同佢講唔得閒接佢單case
叫佢搵過第個律師, 嗰下佢2個
臨走畀左2支水個小朋友, 叫佢請爸爸同姨姨飲水
佢地都口渴架喇, 同埋叫佢要聽爸爸話讀好d書

食沾麵
成碗湯倒落啲麵到

職業無分貴賤

咁多人狗眼看人低

睇到好爽

好似係
佢條女好撚索

巴打 服務性行業呀

不過都一樣係個客既ON9野呀

有個大陸客攞住杯野問我可唔可以攞走
我當然話可以 諗住攞個外賣杯裝比佢攞走啦
屌知知on9 成杯（茶記個d硬膠杯）野直接頭也不回咁攞走左

最戇鳩既Sales得唔得
細個去買鞋 揀左對Timberland (個時未興）
無Size 佢比左對細4個碼既我試 仲要唔講
我話著唔到落去 佢話著著下會鬆
我問佢 咁你會唔會買對細4碼既鞋去著鬆佢
佢即黑面
試下中間都聽到佢同另外既Staff話會搞得掂我（呃）

所以唔係針對服務行業
係好多香港人習慣只睇表面

眼見未為真呀港豬
得聞用下個腦用少啲個口啦

好撚正

都係服務性, 一樣都係服務緊自以為是的人

我當年去做裝寬頻，都成試過好多次呢種情況，真係以為自己仔女好鳩叻。

利申 大學畢業

自己有出去做pt，亦都有幫屋企舖頭手。

兼職賣戒指耳環女人嘢，賣衫都做過，大陸客有啲係煩係冇禮貌，但係你西返佢又冇乜問題 當然要睇下情況，串客都要保持服務業假笑嘅。

試過同第二個客講緊嘢，另一個大陸女人拍我膊頭，拎住隻手鈪（隻鈪好普通，冇機關，直接笠），問我點戴。我同果位客人講左句唔好意思，請等等。跟住轉頭對住個大陸客，勁慢動作，笑住，咁戴隻鈪，「就是這樣，明白嗎？」

大陸客西人多，但都有啲超豪爽又有禮貌嘅。係香港臭西港女特別乞人憎，r折，扮識老細，尖酸刻薄，件貨新極唔夠新，折極都唔夠平

自己屋企舖頭（賣文具）我更加唔care。試過有個港媽係話我地啲書包睇落唔好用點點點一睇就知易爛，彈三彈四其實係想講價。我老豆行過話「去千色店買個gip（唔識打 ）俾你個仔啦！唔好用書包喇」

又試過我係度執貨，有個西女人同個女講話「俾心機讀書，唔係好似姐姐咁辛苦做呢啲嘢」我老母聽到即刻 話「我個女讀書放假返黎幫我手，咩呢啲嘢呀！你識乜呀！」

做零售真係知道乜人都有。

勿相認

Case 1

唔好意思啊兩位今日航班坐滿要分開坐
我有比錢買機票架喎點解要分開坐？

屌你老味買機票包連位架咩有位比你坐仲想點 坐私人飛機啦不如

Case 2
兩男兩女一齊late show boarding gate
屌遲左少少咋喎你隻機都未走點解唔比我地上？
機門閂左喇因為加上四位真係遲左

其中兩名終極mk港女狂屌狂屌又話閘口遠乜春乜柒，完全冇覺得自己遲到有咩問題，啊大佬啊你而家搭巴士咩 唔好講自己搵唔到閘口，飛機上面二百幾條友都上到機，到底閘口有幾遠同埋幾難搵？

block左睇到支棋喎

番foodcourt，兩個後生港女叫杯野飲少冰，
經理一早話過少冰比少啲(我諗好多飲食都係咁)。
我比少左1cm水位左右，點知兩條女係咁話上次食唔係咁少，我已經好有耐性解釋左好耐叫少冰就係咁上下。
其中一個麻煩既仲要問我點解仲有冰
另一個就話不如溝水或者加番啲冰落去
一個比一個on9都算。
佢地走左之後 麻煩d個條女番轉頭比張相我睇，
仲要同我嘈話上次食係冇咁少
我話總之經理定左份量係咁，
然後條女問我員工number。
咁我就緊係非常歡迎佢投訴我啦

咁多不知所謂既老豆老母狗眼看人低

幾年前，我有個朋友放暑假係美國返嚟香港，佢女朋友喺英國讀master，都係放暑假返左香港，簡單D講兩個完全不愁衣食，純粹想搵份part time一齊返工放工日對夜對

佢地去左一間地舖cafe返工，有一日佢地出左去抹落地玻璃，又有個咁樣嘅老母經過，叫個仔讀多D書，如果唔係就要大熱天時喺度抹玻璃

佢地只係話，係啊，我地就係讀得唔夠多書先要係度抹玻璃

有時唔駛同呢D井底之蛙勞氣，柒嘅係佢地

試過就收鋪 有兩條女行入試身室 想試衫 我同佢講唔好意思小姐 我地要收鋪啦 佢系撚哂面話 乜你地唔係收1點咩

係吉之島入面問 請問吉之島係邊到

有個師奶打尖，叫佢排返隊
師奶：「你邊隻眼見到我冇排隊」

之前斷手打住石膏番工
舊石膏簽曬名畫曬公仔
個大陸客見到
問我「你貪靚先當飾物戴住佢定真係整到隻手？」
心諗屌你老母

過年收十一點佢十點十入黎
即刻話冇人得閒耍走佢

利申：腦細去左叫雞賴低我鎖門

有次係惠康排緊隊俾錢
前面個女人諗住用200蚊coupon
點知過左期成年
佢仲要問個收銀可唔可以退返做現金

咁有啲食肆會落場，但係又會聽電話喎

賣電腦

我 大陸女人 （全國語對話）

A! 這個是什麼 來給我介紹一下

這個是^]¥}+}^¥]**\€\¥€~! 有分顏色

我聽不懂你最後就什麼

我是說 這個型號有分顏色 有金 銀 粉 的

哦 我會不會這樣說 你都不懂說中文的嗎？ 你應該說 這個有不同的顏色

對呀 我都不懂說中文的 整個香港都是這樣的啦

佢之後黑面走了

試衫漏左條底褲

Gd job

試過戲院明明唔比帶外來野食（其實你唔好比我見到就得，大家識玩），個癲婆仲要拎住大大袋m記，我截住佢，佢同我講話佢唔會食，但我已經見到

咁我好難做姐
佢仲講左一大輪野，又話叫我去入面睇個個都食緊，又話擺係我地到點樣保證仲食得
最後佢發晒癲係到大嗌話好唔滿意我喎（已經失控
戲院入面都聽到
真係痴撚線

拖到佢戲都冇撚得睇就啱

未用過apply pay
個客係唔係一定要講apply pay link up咩卡？

有乜問題 你情我願俾錢
我sell你 你可以唔買架 冇人拎支槍指住你個頭叫你買架喎

做得好
戇鳩客

咩apply pay個計設咁戇鳩？
下下要問個客，又容易產生誤會。

會展賣飛 大大隻字寫到明唔收五百一千
個客大大聲屌鳩我地話
「五百蚊都收 咁你仲收乜啊」

其實港幣由一毫到一百蚊紙成十一種我地都收既

笑撚咗
真係有咁戇鳩嘅客

巴打做得好
狗眼看人低
屌佢老母

下咁個客up錯咪大獲

唔好笑呀 真係會 嫁
我有次食飯
個fd 同waiter 撞3😂
出入toilet 狂比人叫 落單👍🏻

如果係咁之後一定要叫經理出黎死R爛R要多張飛啦

返7仔pt 有個大陸客買燒賣
之後見佢唔識叮 就教佢用微波爐
我叫佢閂埋道門先 再㩒個2字
過多陣佢問點解唔凍既
我問佢你有無擺個燒賣入去
佢話 無呀

有次系合和旋轉餐廳食飯
去完廁所兜緊圈返埋位嗰陣
同個polo恤蝗帝擦身而過
突然一野捉住我隻手拉住我
「外！屎仇jan乸li！」
佢以為我係waiter，好撚惡咁凶我
我叫佢fuck off you jerk ass
佢直程想打我，我警告佢掂到我的話告都告撚死佢
個經理即刻衝過黎對我道歉同搵人帶走個蝗帝去廁所
然後送左支酒畀我賠罪
佢認得我熟客黎

系你老母

係咪 Swixe 太x

我雪糕鋪仲要有人問有無熱架
心諗幫你叮熱佢好無

以前喺地鐵做
有班蝗諗住十幾個人一齊share一張八達通用，一個入完閘就俾張卡第二條友入閘
第二個就梗係入唔到啦，跟住我就行埋去同佢地講要一人一卡
點知佢地成班人就屌鳩我話呢啲係乜野垃圾系統黎

最後我叫左佢地每人買一張單程票

件事有少少複雜，我係唔俾佢入戲院嘅，叫咗Super出嚟，諗住幫我搞掂佢，點知佢叫咗個肥婆做先生，個肥婆勁嬲，個Super為咗息事寧人就比左佢入去

本身諗住冇嘢嘅， 點知開咗場10分鐘到佢出咗嚟就喺度發晒癲咁樣話我而家冇食嘢呀 我好嬲呀 我要你道歉 我唔睇戲啦

我同佢講 點解要我道歉 又唔係我錯

但係佢已經失晒控喺度鳩嗌，同行友人求我要道歉

我先道啦比面佢，點知個死肥婆話我唔夠誠意要我90度鞠躬

我即刻想鬧鳩佢 你冇嘢啊？

跟住佢仲要加多句話：一心諗住黎睇戲 我好失望囉有呢啲咁嘅服務態度

我心諗 我仲失望 香港有呢啲咁嘅客人

Btw 嗰陣就辭職 好想除咗套制服就屌柒佢

呢個好癲 應該係鄉下湯開牛

好耐之前去M記

我: 朱古力新地 唔該

佢: 朱古力新地要咩味?

我: 吓?

佢: (唔耐煩) 朱古力新地要咩味呀?

我: 咖喱丫 唔該

佢: 朱右古力新地無咖喱味喎 先生 (態度好差)

我: (好大聲) 你都識講朱古力新地 仲問我咩味?

後面: 人地要咖喱味朱古力新地呀

佢之後條友知道自己柒到核爆 整完新地比我之後換另一個收銀 佢行開左後面

佢d同事我見到係度恥笑緊

N年前信和鋪頭仔賣玩具
咁我地公司有做VIP既
有盒玩具VIP買就好似158左右兩盒
如果唔係VIP買就好似貴廿蚊到

平時VIP俾錢時會自己講 我地check番
或者熟客仔一望就認得

有個女人星期六日最忙個陣黎買 無講係VIP 咁我梗係照原價啦

一星期後黎行街 就屌鳩我話有無攪錯乜乜柒柒唔折俾佢 我已經一路講唔好意思 可能人多 你又無講 依家不如check番 退番錢俾你

又話咩唔係錢既問題 係我態度問題
係都話要投訴我 要我打俾老細同佢傾
我咪打囉 老細同佢傾完 知佢咩料就同我講
"呀威 你鐘意點玩佢就點玩佢啦 唔好太耐呀 仲有一個鐘到就拉閘架喇"
之後我同個女人講 係咪要退錢
係既我要搵番一星期前張單出黎 你知啦 成個星期 都要啲時間架嘛

間鋪又細 我就坐喺到慢慢搵
佢就on99罰企喺到屌
其他客見到仲話
屌呢啲乞衣 你快啲俾廿皮叫佢死遠啲啦
笑撚到我 最後罰左佢企十五分鐘就放佢走喇

賣鞋既，入黎話想試鞋，之後問佢咩碼，佢答唔知，仲諗住叫你拎3-4個碼比佢試

做sales，遇到最多就係問做咩咁貴，出面個價係幾多

其實唔係個大陸女人on9
皮革的確係有分層
頭層皮係貴D
不過唔係做相關行業ge人未必會知道

要求要個細D既杯有咩問題

幾年前做過其中一間有收費電視嘅電話sales
有個打到去個呀叔
客人未聽完公司名，未開始sell就嬲怒屌
又話貴，又話成日壞，又話上網慢，頂唔順要cut
個閪客一輪嘴，完全冇位可以講到野

好心好氣話如果有問題可以搵人幫佢
佢就話咪撚駁嘴，你收皮聽我講
個客屌得更勁
仲話要攞職員編號要投訴
咁照俾佢啦
之後佢話“你班仆街有線都cut唔撚到嘅屌！ 今次我有晒你資料你等炒啦”

最後老子好嬲咁“呢度唔係有線打黎架，下次可唔可以聽清楚先？要唔要提供埋佢地個熱線等你搵啱人投訴？”

呀叔最後細細聲一句屌，就收左線

用慣左
以前的年代打「喺」會顯示唔到變「[]」
溝通係用「系」黎區分「係」

有個大陸女人係塊對街嘅落地玻璃前面拿高條裙試褲

做sales
佢：有冇大碼？
我：得返中碼
佢：咁有冇加大？
我：

屌 支那思想
垃圾咪撚搭地鐵囉

好正
BTW呀威

我試過

: 三號餐飲薯條飲可樂拎走比八達通

: 可樂飲咩？

:吓？！

:飲咩可樂？

:飲黑色果隻可樂

之後佢先為意自己講錯左

咪臭係 人地真係唔識又俾你笑

咪臭係

是咁的
灣仔會展，比業界人士參觀的展覽
我掛住個"buyer"既牌
放午飯 ( 已經攝左個牌入件恤衫 )，去附近一間書店諗住買返支筆用下( 同事借筆永遠唔會還 )
有個阿叔無啦啦大聲叫我

阿叔 我

: 經理，你d員工個個西口西面係咪唔想撈呀?
: 你邊撚個呀?
: 你叫咩名我要投訴你!
:我係路過買支筆的客人
: 你唔好以為收埋個職員證我就唔知你係度做! (佢見到條掛繩 )
: (拎個牌出黎指住) "買家" 投訴我呀笨

跟住個阿叔走左

負小朋友努力讀書,第日唔好要仔女捱茶記呀~~

番你老母
泥你老母

返工有一層有活動
eg 8樓有活動
客：我想問下8樓係邊
我：係8樓...

個小朋友好可愛

你答佢汽水可能以為可樂

你到底係飲薯條定飲可樂

好多年前返過某間pepper lunch，我地買飯送湯
有次有個客嗌完飯我問佢
=我 =個客

: 請問要面豉湯定蕃茄湯
: 忌廉
: 面豉或者蕃茄
: 忌廉
之後大家靜左兩三秒，我變左
: er.......我地得面豉同蕃茄架咋
: 我要忌廉呀
: ......

之後隔離個同事終於聽到出聲話: 小姐我地呢間冇汽水架

大陸狗: 為什麼我跟你說普通話, 你跟我說廣東話?
看不起說普通話的客人嗎? 你們香港有什麼大不了? 很了不起嗎?

我差d 除左個名牌指撚住佢黎屌

係咪要配個員工守住個傘架

做室外泳池服務員, 有次個天行雷閃電, 差在未落雨, 天文台都掛左雷暴警告, 呢個時候梗係要收池啦, 嗌完廣播就俾客屌...

我: 客:

: 你因咩事收池呀?
: 雷暴警告呀先生
: 劈到嚟呢咩?
: 係呀, 個天都黑晒啦
: 都未劈到落嚟, 你收咩池呀?
: 唔係wor先生, 天文台話個雷已經入左200米範圍, 為左客戶的安全係一定要收池架
: 你地的泳池使用守則, 有邊一條寫住個雷入左200米範圍就要收池呀?
: 呀...咁但係, 我地e家都真係要收池啦, 救生員都已經離開晒, 或者晏少少你再嚟過呀 (心諗: 做乜撚呀, 係人都知呢個情況梗係要收池離開水面架啦, 有冇客過嚟屌醒佢呀...)
: 唔洗啦, 我e家就去投訴你, 投訴個泳池, 投訴呢間公司, 有咩理由個雷未劈到落嚟泳池就要收池, 我一定投訴你地架, 邊個話8號風球唔游得水, 我10號風球都係咁游啦

痴撚線, 鬼唔望佢一行出街就俾雷劈撚死

賣書 試過有客嫌3嫌4
之後成棟書拎出去俾佢慢慢揀

仲有好多 數之不盡

另外有單野個客都好on9
有本練習間學校同出版社直接拎左貨
之後學校就同學生講可以拎已經買左既書去換本練習
果陣我地未知呢單野
但就有唔少學生去左鋪頭 以為係鋪頭拎
當然我地話冇得換 要既話就要買 本練習只係20蚊
到第2日學校先通知我地話講錯左地點俾學生聽
實際換書地點係佢學校圖書館
但係有個細路早一日買完
佢老母黎門市嘈我地話點解唔係免費俾本書佢個仔
之後同佢傾好 叫佢拎本新既書同單返黎就退返錢俾佢
屌你老味 之後幾次黎到一係冇帶單 一係冇帶書
次撚次都係鋪頭發晒癲咁係到罵人
次撚次好不幸我都係鋪頭俾佢煩
到第4次黎都係帶漏下 我頂佢唔順自己拎左20蚊出黎
同佢講：你當我自己同你買設本書啦 好冇? 次次黎你都帶漏野 如果我俾呢20蚊可以打發你走唔再煩我既話你拎去啦
跟住佢呆左幾秒之後罵 你都痴線既 就走左 果20蚊冇拎到

佢係咪唔知水會導電

大陸客係on9999
香港客係閪

我都試過係鋪頭夠鐘食飯換返件自己外套出去買飯
返到鋪俾人投訴話唔幫客查詢 叫佢地搵職員

巴打好慘

呢個post真係好好睇

唔係做呢行
但上生物都應該有教

係呀，你應返佢洗唔洗幫你擔埋比你柯落我個口到呀，咁咪解決到問題囉。我ok你都唔制啦on9大陸西

拎住一大袋去到收銀先黎慢慢簡 後面又大把人排隊 唔識一早簡好先？

講起香港客
我唔係做服務業，但身邊有on9同事成日做埋啲失禮野

去到一間擺明做得慢既食店
太多人分左兩邊坐
我地早過佢落單，坐左陣佢已經係咁催單
我地呢邊心諗
屌，我地早過你落單都未有野食啦，咁急就唔好提議黎呢度啦

平時同佢食佢都好鍾意催單
坐底一陣已經係咁問

我做果頭附近啲食肆都係小店
佢有時叫左啲野唔係佢預期咁
就會好大聲話唔好食，有時仲會去投訴人地整得唔好食

巴打係咪大食代場做？

叫錯人唔緊要
條傻鳩仲要投訴人先好笑

啲蝗成撚日都拖住啲喼周圍行

咁睇嚟個女人仲醒過個sales

仲有好多 數之不盡

就係無人守
所以唔會放遮架
話之你地方濕

Ms.Tam 你叫我呀 ? 我升左職啦

我做飲食，我地公司有做學生餐
咁如果見到年輕人同細路都會問佢有沒學生證，
咁上年紀就唔會問
咁有次有個大陸大媽黎買野食，我take 完佢order叫佢去中央收銀台比錢，
然後佢比完錢番到黎，發現有學生餐，就話我點解唔比學生價佢，佢話佢有小朋友坐係枱果邊，
我心諗撚知你有小朋友，撚知你小朋友坐邊咩！
你點餐時又唔講，又唔show證比我睇，宜家錢又收左，緊係唔會比番學生價你啦！
跟住又話我唔提佢有學生優惠，
我話，唔好意思，宜家炒緊場，同埋要提既野好多，要問你加唔加大份量，又要問加唔加飲品，又要問加唔加配菜，我唔能夠提哂所有咁多野，再講我地有咁大個易拉架廣告牌同枱上邊呢個A4 menu廣告牌，已經足夠明顯架啦！
跟住佢仲要問咁宜家點（想R我比番優惠佢）
我咪答佢咁下次點餐時，睇清楚啲先囉！跟住佢就收皮！
on9 關於公司整左呢個學生餐優惠已經帶黎好多爭拗....唉...

Local客有時真係好煩 有禮貌既係佔大部份
大陸客10個有8都係笨柒或者戇鳩

你要飲red coke定coke zero呀仆街仔 陣間又話人無問屌鳩人

同感，不過我通常會問今日收幾點

做便利店
第一單
本身舖頭有買奶5送1
之前一路都係比張咭個客每買一盒奶就吸個印比佢
到上年啲印電子化唔再比咭而要登記會員將啲印儲落佢地自己會員戶口
有個啊婆成日走黎博懵
拎張15年到期有5個印嘅咭話要攞番盒奶
跟住係咁同佢解釋啲印電子化喇過左期嘅印唔可以再換奶
屌佢為左盒奶賴死唔走

另外一單
有次多人叫同事幫手收錢
咁間舖都係得兩部收銀機
啲客就排緊一條隊
有個呀叔就打尖手拎住啲錢隊隻手埋黎
我唔鳩收佢錢叫佢排隊
佢竟然話： 見你兩個人收錢丫嘛
當下真係呆左 咁都講得出
兩個人收錢就唔洗排隊係咩邏輯

最後
又係好多人排緊隊比錢
一到個女人就兩手空空話：比四枝維他奶我
我： 你要膠樽定玻璃樽 凍定熱
佢：（指住地下一個維他奶紙皮箱）呢啲呀！
我： 個啲入面全部係吉樽黎 你係咪想要熱櫃個啲？
佢：係呀 比四枝我呀
我：
個陣好想叫佢四肢健全自己攞唔好阻住哂後面啲人 但為免佢又投訴又嘈呢樣個樣都係死死氣地攞左比 佢跟住經理都話個女人痴撚線 比在係佢都叫佢自己攞啦 係我先咁好人

之前做u記
幾個大陸人一齊行入嚟
其中一個大陸女人拎住張一百蚊 隊比我 話要買把遮
個遮架只不過係佢隔離
我叫佢可以自己揀款 再拎去收銀到比錢
佢不斷隊張一百蚊嚟 叫我比把佢 佢要買

真係心諗

呢啲真係好撚燥

問有無熱既糖水
介紹完一輪佢話要楊枝甘露
心諗楊枝甘露鬼有熱之後佢就鳩揀

做某大牌子既Promotor
有個客入黎想買電腦 自己又衰早一晚五點幾先訓
一開始照sale都冇乜野 突然聽聽下佢講個時抖左膽大氣
跟著佢發哂脾氣話我唔耐煩又乜
跟著我同事走埋黎sale算
屌你老母而家係咪呼吸都犯法
仲要係蝗黎
跟著我係隔離大學撞到佢，屌原來係啲大學老師
啲老師質素低到咁
好易知邊度 勿相認

Same

偷衫唔成咪發洩下

呢d廢中做咁耐人未聽過咩叫莫欺少年窮?

我臨離職前一個月打風流工時都試過呢個情況，
嗰時我第一下就屌番佢，香港就係巴撚閉，所以你先會入黎買正貨，而唔係喺大陸買假貨呀仆街，
跟住佢勁大聲屌我冇教養乜乜物物，經理又叫我道歉，我得撚閒睬佢，轉身就除左件制服就問佢係咪想打交，
可能嗰一刻我太有霸氣，死大陸狗恐兩恐佢就走撚左
利申：165死矮仔

咁都幫佢你都幾廢下

拎隔離鋪對鞋過黎叫我地用部機嘟下個code 睇下有冇囉屌佢老味，屌佢個死粗共 on 9

之前做小食店賣三寶，個客揀左一件就問我而家有幾多件，

試過有細路喺舖頭入面瀨尿之後 個家長眼尾望一望你 跟住粒聲唔出施施然拖住個細路走 仆街到

但我唔apply pay咁耐都冇人問我用乜卡喎

之前返7仔
條友買完支水問我地拎紙杯
然後佢倒支水落隻杯度去微波爐叮
跟住微笑同我地講佢唔飲得凍水
跟住我同佢講
先生 微波爐側邊有熱水機
然後佢唔出聲拎左杯叮完嘅水走左

個排減價 好多人試衫 in fit嘅上限係3件衫
個大陸女人咁膽死拎6件入去 我緊係叫停佢啦
佢仲onon99咁問試多幾件唔得咩 想格硬閂左fitting對門
大佬 佢唔係見唔到後面成村人排緊隊掛
同佢解釋返又唔撚願意咁 係到求我比佢試埋
最後堅決唔比佢試6件就西鳩我面

其實我明白，有時不斷講一樣既野個人會hang 機，所以雖然好on9不過我會答返佢朱古力味朱古力新地… 不過咁躁係唔抵幫

: 先生麻煩有冇行程單睇睇
: 護照咪有名囉點解要行程單
: 想對返個ref number
: 搭左咁多次都冇對過 我冇帶
: 有冇Email 可以check 到？只係睇一睇就ok
: （大聲）冇喎點解要對？成班機有第二個人都叫（佢個名）咩？
: （西聲）先生行程單係買機票張單好似麥當勞買完餐攞單取餐一樣喎
:（咆哮）我係冇呀咁點呀係咪唔上機呀？

主管解圍用Tel double confirmed

: 提返先生下次記得帶行程單機票
:（一邊走一邊係褲袋攞左張行程單出黎）我係唔撚比呀態度咁撚差

我認我串但佢咆哮在先

咁想問巴打 7仔熱水點收錢法? 就咁行埋去斟好似唔係咁好

有晚蟹宴有一個仆街話對蟹敏感唔食得，果陣心諗呢條友係咪on9 到上菜果陣個個食蟹食得開心得佢一條on99坐係到望住人食之後佢竟然話冇其他菜上比我食要我坐係到？？同佢理論佢就話叫個經理黎

乜野叫服務性行業服務業就服務業啦
下下加個性字學埋哂強國啲衰野

你面皮夠厚就得架啦

有次個客order既意粉好耐都未黎 淨係飲左碗湯 然後佢想取消個意粉 並且主動提出比翻湯錢 咁我地照做啦 埋單個陣都冇野 點知隔幾日投訴我地意粉咁耐都冇黎仲要收佢湯錢 仲話自己冇講過要提出收湯錢 我地

返日式餐廳 只賣炸物
好多客入黎坐低睇完menu就會發老脾

：點解你喱度無拉麵同壽司食，咁樣點算係日式餐廳
：唔好意思我地只賣炸物
：咁熱氣我點食啊
：咁或者小姐你可以試下其他餐廳

：你喱度有無菜食
：我地炸物伴碟既椰菜絲可以散叫
：我唔要食喱啲，有無菜芯生菜
：可能對面茶記會有，我地喱度就無，唔好意思

：你地炸物可唔可以唔炸
：唔好意思唔可以
：你地煎俾我得唔得，太熱氣我地食唔到
：唔好意思menu上面無既野我地廚師都做唔到
：你地個廚師識炸野會唔會係唔識煎野啊
：小姐你如果覺得唔啱食可以再慢慢睇下先

有次有個比較上左年紀既auntie客打黎問我地舖頭地址
：請問你地舖頭地址係？
：XX街XX號地舖
：即係邊度
：某某商場附近，某某茶記對面
：我唔識黎喎，XX街即係邊度
一打唔使找 最後講多左次地址就收左佢線

我試過有過大陸老母拖住個仔入黎睇衫
但個老母全程傾電話 唔理個仔
個仔周圍跑 我已經啤實佢 閪哂面
跟住佢仲周圍摸啲野
佢一摸 我就移番正個位 等佢知佢整亂我個場
之後佢突然走埋啲鞋到踩對白色鞋
我真係忍唔撚住捉撚住佢隻手扯開佢：你係咪on9架？
佢就跑番出去搵老母 但佢老母仲傾緊電話唔show佢

都係便利店
有人黎入八達通 問我點解入完$50但餘額係$3x
我話因為你張卡本身負錢
佢又唔信 話要返張單 之後比左佢佢問點解張單無寫本身有幾錢

點解steam 濕蒸上唔到100度

唔洗錢啊 多數都冇乜野除非你斟勁多

幫襯你個個係cat girl?

叫佢投訴天文台先治本架嘛！

掉張500蚊紙同八達通過嚟想增值，粒聲唔出舉起5隻手指
問佢入500？
佢so都唔so你淨係舉5隻手指
入完之後就開聲屌9你：我入50啊你做咩入500
我真係屌你老母

蕃滿門

之前有次病，自己有帶水瓶係身，不過d水凍左經過7仔諗住入去加少少熱水，點知都未入門口，係門口拎住水瓶行入去已經比個阿姐叫住：呢到唔針得水

我
果時已經咳到講唔到野…

返飲食
有次我地鋪有款麵d料翻唔切貨 咁就要同客講冇 做唔到出黎
我 客
唔好意思呢個麵今日冇
咁早就冇咁你叫我食咩好啦（其實仲有其他野揀）
廚房話冇 翻唔切貨 所以睇下你會唔會揀第二樣啦
廚房同你講冇就冇架啦 咁我食咩呀

屌你老味廚房做煮既都話冇點樣做比你

諗番起以前幫我間學校嘅展覽睇檔
有個講唔咸唔淡廣東話嘅阿媽帶住個仔黎我睇緊果個booth，睇學生做嘅機械人製成品
(部野講緊都有成米咁高，好似重25kg左右)
明明大大個牌寫住不准觸摸，個仔就爬入圍欄度，成部機械人由頭摸到尾
咁我就梗係叫個細路唔好再摸啦，萬一部機碌落黎整親佢就大鑊

點知個阿媽冇叫停個仔之餘仲走黎屌我
話細路仔活潑有幾出奇，部機真係碌落黎就係證明你間學校啲野有幾咁垃圾
臨走之前仲要咒間學校快啲執笠

今時今日香港有咁多呢啲家長，真係悲哀

頂 我笑撚左

似係條友輸波或者輸馬，之後搵人發洩

屌 我做果間都試過

客：你地啲雪糕好凍呀，啲小朋友點食呀

應該強制每一個香港人都要返一次服務性行業
咁全香港就會無晒闣客

巴打你太天真
最賤既客全部都做服務業
有冇聽過妓女會約埋去叫鴨？
一樣道理

呢啲仆街擺明搏投訴r著數

On9

輕輕一推

試哂十幾種味既雪糕 然後話都唔好食既

上菜要幫女上先 我幫個TB上先
個TB屌鳩我

三十幾歲廣州女人咩住個仔同自己阿媽食早餐 個餐有個窩夫
我俾左個strawberry jam佢
點知佢行過黎要蜜糖既時候同我講:
食窩夫要用咩架？要用蜜(頭對住我chok一下)糖架嘛
然後頭也不回行番埋位
我立即傻眼然後假笑講一句唔好意思
頂有話食窩夫一定要用蜜糖架咩